華為就黎比美國制裁到就死

聯想國企都整蠱你

多難興邦阿

用緊華為電話既都應該要換電話

同中興一樣

ARM都ban埋，咁屎為只可以諗力整cpu了

仲有龍芯

衰過中興

佢Ban 你三星台積電Intel ，你用返45 nm 啦，仲有邏輯晶片比一般儲存晶片複雜

俾自己吹噓弄死

公道講句，美國今次真係低莊，打壓人去到咁既地步。
支爆我都無所謂，但事實上證明華為5G技術的發展令美國逼不得行呢著棋。

SONY都可能唔賣得CMOS
唔怪得日本仔出聲

麒麟980都係arm改出黎，仲話自主研發

裝晒後門程式啵

保護國家利益都唔俾？

見港獨
就快連美國香港關係法呢個老鼠洞都收皮勒，傻佬

我要支爆唔該！！

歐洲佬攪事，用乜鬼華為者，攪到侵哥用九陽神功。

三星/罪大/OV 都係侵哥手下。

仲要TSMC 生產

鳩為已經諗緊轉用「自家」鴻蒙OS。

美國佬咁狠，英國佬，德國佬就算想撐華為都撐唔掂啦 ～

華為的2018年的92家核心部件供應商：

供應商排名第一：美國。美國供應商包括英特爾、甲骨文，賽靈思、高通、博通，微軟，希捷，德州儀器，美光，新飛通，Qorvo公司，迅達科技，安森美，美滿，莫仕，安費諾，羅德與施瓦茨，紅帽，思佳訊，賽普拉斯，高意，inphi公司，風河，等共計33家；

日本11家：日本的富士通，索尼，東芝，三菱，松下，古河電工，聯恩電子，等11家公司，

中國台灣：富士康，台積電，大立光電，欣興電子，晶技股份，華通電腦，南亞科技，旺巨集電子，日月光，聯發科，等10家公司，

韓國的SK海力士公司，韓國的三星

歐洲：英國的ARM公司，麒麟晶元就買ARM公司的公版，荷蘭的恩智浦，法國的耐克森，德國的suse公司，瑞士的意法半導體，德國的羅森伯格，德國的英飛凌，

一個手機除了這92家的核心部件，還剩下一些什麼？

剩塑膠殼而已，塑膠粒也是日本和韓國的

英法德擺明曲線，等侵哥用九陽神功一掌打死華為。

點解要高莊
佢係你老豆咩

掟原子彈低唔低莊

只要有美國技術既產品都唔可以入華為

華為幾時無得用Android系統？

之前又講無美國既華為會更強？

佢下代電話都唔知出唔出到世

講低莊 中国勁撚過美國多多聲啦

入返幾部p30 炒下，末代

宜家要做低你中國，仲要分手段高莊定低莊咩

支那又要人合資先可以開公司, 又要偷人技術呢d先叫高莊？

睇少啲tvb啦

公道講句
同中國最講民主 一樣咁好笑

下一間可能就到聯想

隔離個post 話 android arm 都停左license

快啲亮劍,全國禁用蘋果

屌你老母 人地Cia 報紙佬
收哂風俾華為trap咗後門
咁都唔打番轉頭正笨7

支那咪成日用國家安全做理由，壞事做盡囉，而家美國佬照辦煮碗咋。

改賣電話殻

我淨係覆你一句
其實華為5G 晶片同技術都係美國嘢

佢所講嘅高莊係呢啲

有咁既樹? 認真問

直接唔比用android係唔係會快d?

自主研發，唔洗驚

有無5毛契弟可以回應下呢啲高莊行為呀？

你扮夠中立有理性既方式都好低莊。你個支那華為有後門程式。人地保護自己國土啫。死5毛。

召喚麒麟

屌你啦，三毛
你個支那一早禁左fb ig twitter 又點計呀，公你老母道呀！

麒麟咪就係arm架構，依家骨架都拆埋你，軟皮蛇cpu就有屎為份。

咁就抵死啦

你連輸打贏要都唔識解？

請回應下中共不對現加入wto承諾表嘅指控，唔該

咁係咪一句強盜邏輯，誰大誰惡誰正確呀？
係嘅話唔撚緊張，美帝依家就用呢套你用嘅手法對返你。

曲直難分

係

原來你真係唔識。

輸打贏要係解道理上明明輸了，卻像贏了一樣逼人順從。

依家中国唔守WTO承諾，又偷技術，依家人地懲罰中国。中国又鬧人。

打擊你屎為就係對中共國貿易戰嘅一份份，亦回應左屎為偷人技術，做間諜監控嘅仆街行為！回唔關事呀？

咁講apple 都唔係自主研發，真係想知華為技術到底係咪勁，老實講佢個影相software 係做得ok,雖然hardware 都係sony

靚抽

有無多d support?

美國唔信住有解放軍背景嘅華為有咩問題？
上面班三毛係唔係唔知Google Facebook被中国ban?

聯想無比人制裁睇黎有啲原因

你老母個格點

華為咪中国一部份囉

講咁多廢話想轉換視線？5毛
回應下中共國不對現入wto嘅承認啦！回應呀契弟！

又唔見你講中國打壓人地美國企業
Google Facebook visa Master
依加打你一間公司就係到嘈

[客觀d講] 你邊撚到客觀呀?
[美國都幾撚衰格] 支那華為開後門 偷技術就唔係衰格
[輸打贏要] 不如你讀下書 理解下4個字點解
[見你勢頭好就無所不用其極打你落嚟] 無所不用其極打壓人 係支那人做得最多 新疆幾百萬人 異見人仕 有邊個唔係比支那打壓呀 我屌你老母
美國有華為偷技術開後門證據 光明正大
[不過Huawei自己唔爭氣] 不如爭下氣保住間公司仲好啦

BTW, 屌你老母 支那仔 返去大灣區愛國啦

等睇強國禁iPhone , 買定花生

人地5毛黎，巴打當佢狗咁撚就得

給我往死裹打

情報部門一早有啦

中国點打壓Google。美國咪點對番華為囉。

華為末代版本係咪P30?睇黎好有歷史價值

聞你老母啦, 新聞日日講扮無知, 又要覺華為係無辜, 真係想知你既華為有幾咁勁？ 又偷又搶

因為ban華偽都係美國回應中国唔守規則嘅行動。

掉比中國做你就要做? 渣住支槍逼你呀

人地情報部門一早有啦，要唔要比你中国睇？

上面咪講左ban屎為係成個貿易戰嘅一部份囉！唔通講你成個人，仲要分開你手手腳腳，樣衰口臭生愛滋咁講呀！

睇返罰中興錢實在太溫和了

華為當年偷CISCO技術起家 咩都抄到足 我諗條支那仔都唔知 書又讀得少 不過支那人係咁 新聞自由都無 黨比咩佢睇咩

中興同晉華依家死到唔死

等如天氣報告咁支那人私下報天氣都犯法, 家下要我地爆機密, 萬一俾人拉你負責？

華為被指在網絡裝「後門」 傳荷蘭情報機關調查

再屌你老母支那仔

其實華為依家仲排緊期比人告賣野伊朗

你又講得出華為有幾勁咩？屌你咪屌你, 同你有親？將來我加入共產黨抄埋你家叫你全家食玻璃都得

好快係世界舞台上消失

屌你老母叫你上GOOGLE睇新聞呀 仲百度? 百你老母臭閪呀 用你屎眼睇下個世界發生咩事呀

熱烈慶祝

認同，死於太串。

你係唔係傻左呀 你叫支那仔睇新聞? 佢地邊撚到識睇呀 佢睇環球時報咋

支那真係慘，鴉片戰爭/八國聯軍/日本侵華/貿易戰

獲獲都比人打

你第一日識我咪唔知我講過中國打壓美國企業講到你好似好了解我。

習近平仲未有人咁屌佢
一落台實比人批鬥做千古罪人

自煮鹽飯勵害了！！中國硬起來中國人不向邪惡美帝低三下四

有消息人士指，有研究分析，中國或成最大贏家

追擊黃屍做咩又改名？

依家你係法庭？ban Google理據呢

你又proof到佢無？你咪又係鳩吹, post埋佢個kernel code出黎啦

即刻諗起呢條友

支那應該死唔要會面照用
但唔交版權費
攞唔到新設計就去其他國家偷
但到時就會吹係自己自主研發

點解仲有人覺得美國搞華為係政治原因

大陸資訊封鎖，大陸人咁諗可以

華為做左幾多衰野在先

偷資料，搞後門
賣禁止戰略物資

香港人有睇下報紙都應該知道

諗下自己做左啲咩仆街野要比人打啦！
中華民國嘅日本侵華事件，就真係中華民族嘅國難黎，無得講。

post人地啲討論做證據

香港求期開間公司買咪得
donald trump 柒柒下咁

都話cia有，等佢幾十年後解放左，冇你先慢慢追擊。

又係只睇中国編改歷史，只則重一方。

叫條屎為曱甴回應左中共加入two不對現承諾先啦

條支那仔邊到係香港人呀 係香港人都知咩事

有班仆街開外掛玩足20年
家陣有人反制下都仲有人講「公道講句」都幾嘔心

一拎出外國賣就比人告侵權
除非佢剩係國內賣

死了習近平
還有共產黨

人地啲討論當證據，你小學都不如啦。

得，不過會出唔到口，佢自己國內圍爐囉可以

串呀
死頂呀
睇你支那華為仲有乜可以吠

隻追擊黃屍又改左名。

冇科技實力又學人玩科技諜戰下場就係咁
啲設備除左個backdoor成部野都係外國進口

大陸企業啲低莊手段更加唔洗講 明搶暗偷啲技術
啲外企入黎做生意大陸政府又插手

開始咁樣正常冇問題但你都着數咁多年人地要改你又唔制人地梗反面啦，自己又唔爭氣作假弄虛

廢話，你用緊咩電話會用到一世？

利申：從我的iPhone回覆

叫你全面睇歷史又話人搬龍門

說好的阿里os好勁, 華為做咩唔用國產os要用支那禁止既Google 既android?

os又做唔到, 又話自己出到cpu, 自己出到美國禁你條毛咩？華為咁勁既新聞就會係華為禁售芯片去制裁美國口啦, 搞到Intel amd出唔到貨

不嬲講緊cia有，我叫左你等番幾十年到佢解封啲檔案，你先質疑囉。

D人用慣左ios同an都唔會慣轉系統，更可況係國產os
大陸佬都唔so你

聯想仲可以挨得到，都算係上市公司，盤數叫做公開
華為就...

咁拎啦, 口大大講自己清白, 學中國陽光法律, 係疑犯自己証明自己無罪, 責任唔係檢控方, 唔通你唔成認中國陽光司法系統？

唔使同條5毛認真，清國同中共國做左啲咩仆街野先，最後搞到鴉片戰爭，八國聯軍，貿易戰，上下google 就好清楚。佢無得呃人

清政府中後期財政困窘，這是很重要的一個原因，同時大量的銀漏問題，讓國家的財富一點一滴的喪失，這個原因遠比那些不長進的八旗兵丁去吸食鴉片還要嚴重，也讓清政府不得不正視這個問題。

銀漏的問題來自鴉片，於是禁煙就成為了解決銀漏的手段。但是清政府這一手禁煙，另一手卻繼續拒絕英國人平等通商的提議。

大清不平等貿易，真係幾百年中国都係咁。

呢頭屎為同高通和解，嗰頭就blacklist佢，高通收晒錢就爽

會呀，你唔係唔知cia會解封檔案下話？

咁我問你中共ban Google嘅理據呢？

自煮燃發既時機到啦 支那成最大嬴家

聽講個單係fake news

眾志都叫港獨，其實佢哋眼中係咪反港共就係港獨

下一個目標：騰訊

中國的就會, 高鐵, 天氣預報, 空氣污染指數, 非洲豬瘟, 咩撚都係機密

見到周圍都有講

佢地依家就知華為跟本係外國貨左併右併！

大陸就係知道要愚民就先要控制資訊流通
隨住佢地操控愈黎愈多中文媒體，學英文係必要

堅野，每年要比幾億專利費，不過依家比美國ban左

已經發掘的公元前1500年古埃及墓葬中，“底比斯鴉片”已經屬于高級品牌。延續到公元前300年，古希臘已經把鴉片作為普遍的飲料。在《聖經》與荷馬的《奧德賽》裏，鴉片被描述成為“忘憂葯”，上帝也使用它。至少在公元前兩世紀的古希臘名醫加侖，就記錄了鴉片可以治療的疾病：頭痛、目眩、耳聾、癲癇、中風、弱視、支氣管炎、氣喘、咳嗽、囉血、腹痛、黃疸、脾硬化、腎結石、泌尿疾病、發燒、浮腫、麻風病、月經不調、憂鬱症、抗毒以及毒蟲叮咬等等疾病。

你啲人餓到食樹皮都得，隨街乞
冇lun做吖

中國自己都有種鴉片的 只係質素冇印度嗰啲咁好
所以中國人先至會買英國鴉片

眾志出一個人
最顯眼係公民黨，馬丁同記協麥燕庭
由是，不如認真搞港獨，反而係生路

喂喂三毛，你話華為5G技術咁勁
咁洗乜用美國野姐
你地終國自煮研發咁得囉

講啲歷史比你隻五毛開眼界又話人顛

18世紀歐洲自己都用鴉片醫病止痛，毒乜撚？
清國乜都唔肯買，就係要福壽膏，怪人？

當年合法買賣有咩問題, 2百年前既standard都拎出黎講, 你不如講男人唔留辮要斬頭, 髮型唔岩係死罪tim

你諗多左
佢地似真.豬隊友

電話唔知
但你老母塊閪會比狗用一世

唔好屈人啦....
等於依家啲中國人 唔買自己國產嘅麥麗素 走去買麥提莎咁咋嘛

中興已有美國佬進駐，華為只要冇美國晶片，什麼5g設備都淪為空談

on9兒登仔郁啲就老母

今鋪贏國贏到咁撚盡
美國重點打

原來再搵真啲歷史，又多左一啲觀點。

首先是全球性白銀產量減少，其轉折點發生在1775年，隨著日本的白銀基本自用，中國開始完全依賴於美洲白銀。受到拿破崙戰爭與拉丁美洲獨立戰爭的影響，拉丁美洲白銀對外供應量在19世紀最初30年內下降了一半，直到1850年才恢復到1800年的水準。

其次，在世界性的白銀短缺中，中國商品出口遭遇調整，19世紀前期世界市場對中國絲、茶需求減少，茶貿易僅維持以往水準，而英國鴉片輸入中國加大，導致出現白銀外流現象，持續了40年之久，中國經濟也因此大受打擊。如果沒有這兩種情況，中國就不會發生白銀短缺的問題。

當中興被封殺嘅時候 中國內部普遍聲音都話解決方法係所有零件嘢國產化 呢個觀點其實係完全不切實際

手提電話係全球化底下嘅產物，唔同國家負責唔同零件同生產程序，冇可能一個國家就可以負責晒所有嘢 包括美國在內
Mon: 日本 韓國
Storage: 韓國
CPU:英國 美國
Camera: 日本
晶片生產: 台灣
組裝: 中國

中國對內剩係識自己呃自己話係人地唔抵得佢先至封殺佢 但係從來都冇諗過真正嘅解決方法係尊重遊戲規矩 遵守對伊朗嘅制裁 唔盜竊技術 唔喺自己嘅產品安裝backdoor 咁先至唔會俾人阻止中國參與呢個全球化嘅產業

唔會，禁hardware快同直接啲

好簡單。因為中國人做左咁耐人都唔知咩係尊重咩係moral standard。其實一切在於人格，中國人做嘢毫無底線，為達到目的無所不用其極。好多野唔係外國做唔到，係人地有操守，唔會risk自己人格去achieve一d目的。

有冇link

改歷史既野我估中共點都勁過連登仔

熱烈地彈琴熱烈地唱

咁又唔怪得中國既
佢地文化水平又低
教育又落後
自然出唔到人才
咁唔靠抄襲，佢地搵唔到食架
仲要開放市場
你叫維尼點同下面d廢柴交代

大清其實在意銀漏多過健康危機

唐朝時，罌粟經由大食進貢而傳入中國[2]，四川在唐朝已經種植罌粟，叫做阿芙蓉。明朝列為藩屬「貢品」，作為中藥之用，《大明會典》記載藩屬國給明皇室進貢「烏香」，即鴉片，暹羅給皇帝進貢兩百斤，皇后一百斤。《本草綱目》將罌粟列在「穀部第二十三卷」中：「罌粟秋種冬生，嫩苗做蔬食甚佳。葉如白苣，三、四月抽薹結青苞，花開則苞脫。花凡四瓣，大如盞，罌在花中，鬚蕊裹之。花開三日即謝，而罌在莖頭，長一、二吋，大如馬兜鈴。上有蓋，下有蒂，宛然如酒罌。」柏楊的《中國人史綱》說萬曆帝喜在深宮之中吸食鴉片，竟有三十年不上朝。

至清朝中葉，罌粟種植遍及全國[3]。同治八年《涪州志》杞載：「遠近有種罌粟，牟利倍蓰。」劉光第在日記《南旋記》中描述涪陵的鴉片種植盛況：「此地與忠州、豐都皆以種罌粟為要務，葫豌，菜、麥，至市他邑，故通市難覓菜2油，日用則桐油，皆罌粟油也。」[4]傳教士理雅各曾從北京由陸路旅行到鎮江，「據他說，黃河和長江之間的土地上都佈滿了罌粟田」[5]。

清初傳至民間。在1729年雍正皇帝曾下令禁止鴉片，此後多位皇帝皆有禁鴉片煙命令，但未嚴格執行，道光帝在任親王的時候就喜歡抽鴉片，其餘親王、郡王、公主、高級官員、高級文人都吸食鴉片。19世紀，英國為了平衡對中貿易逆差，因此英國商人由印度進口鴉片至中國，除了國民健康問題外，清政府更在意進口鴉片造成的銀漏（作為貨幣的白銀流失至外國）問題

又比條五毛skip左

大陸佬：香港终于跟我们一样了，没优势了

等下年民主黨奶共總統上台就得
一年後, 推翻呢D行政指令

明明講2019年既華為就spin去講清朝, 用返幾百年前既standard去睇返今日既歐美, 講講下會唔會講埋宇宙大爆炸？

清朝殺左幾多漢人又唔講, 反正講歷史不如講埋俄國侵佔左幾多中國土地？

其實仲有底板 鋰電 螺絲等等好多唔起眼既野係中國生產
所以係中國組裝可以省好多運送成本

冇計，由大清開始，中国人都無變過。

華為正式收皮狂賀區

到中共起家，由28年到52年，更加係種罌粟搵軍費，叫做「特貨」
今日專登唔提，就係怕燒返自己

你老母死咁早你閪知咩

【王毅應約同美國國務卿蓬佩奧通電話】今天，國務委員兼外交部長王毅應約同美國國務卿蓬佩奧通電話。王毅表示，美方近段時間在多個方面採取損害中方利益的言行，包括通過政治手段打壓中國企業的正常經營。中方對此堅決反對。我們敦促美方不要走得太遠了，應當盡快改弦更張，避免中美關係受到進一步損害。歷史和現實表明，中美作為兩個大國，合則兩利、鬥則俱傷，合作是雙方唯一正確的選擇。雙方應按照兩國元首確定的方向，在相互尊重基礎上管控分歧，在互惠互利基礎上拓展合作，共同推進以協調、合作、穩定為基調的中美關係。
王毅指出，中方一貫主張並願意通過談判磋商解決經貿分歧，但談判應當是平等的。在任何談判中，中方都必須維護國家的正當利益，響應人民的普遍呼聲，捍衛國際關係基本准則。
王毅強調，中方已就近來美涉台消極言行表明堅決反對的立場。我們敦促美方恪守一個中國原則和中美三個聯合公報規定，慎重妥善處理涉台問題。
雙方還就有關國際地區問題交換了意見。蓬佩奧通報了美方對伊朗問題形勢最新發展的看法。王毅強調，中國作為聯合國安理會常任理事國，致力於中東地區無核化與和平穩定。我們希望各方保持克制，謹慎行事，避免緊張升級。王毅重申了反對美國「長臂管轄」的原則立場。（央視記者艾婉婷）

求搖

侵選舉前中國大力支撐侵當選, 當日講支持希拉里既即刻俾人鬧爆

係中國商人唔要其他野，買鴉片搞自己人

啱呀 華為勁到美國一唔供貨就收皮
都真係幾勁

嘩吊 D3毛大軍多到呢

支那打壓外資公司低唔低莊？
夾硬拉兩個加拿大人做人質低唔低莊？
偷人技術 偷人設計 呃人國家資源低唔低莊？
美國唔知俾咗幾多次機會支那
佢自己唔識死 靠人仲成日吋吋貢
唔打佢打邊過

呢個POST BAM左兩件
等佢自己單機單飽佢算

屌你老母就支那台灣

拉9你死鬼老母孟晚舟啦
證據
司法程序啦

荷蘭技術員揭微信、QQ信息被全面監控 華為監控數據網上任睇

立場報道2019/3/5 — 17:56

早前踢爆深圳人臉識別技術公司懷疑受中國政府資助，監控新疆穆斯林的荷蘭技術員 Victor Gevers，最近再發現有大量中國網民的私人聊天紀錄，被儲存至一個巨大的網絡數據庫。Gevers 指，這些被收集的個人資料及聊天記錄，均顯示出與微信（WeChat）、QQ 等 6 個社交媒體平台有關標記，顯示數據可能是被相關軟件蒐集。

華為 Mega Eyes 數據伺服器網上任睇

Gevers 今日亦指，中國電訊業巨頭華為的網絡視像監控系統 Mega Eyes，其伺服器甚至是在網絡上公開、任何人無需認證就可檢閱及享有管理權限的系統，保安有嚴重漏洞。

Gevers 形容，私人對話在網絡上如此容易被存取，情況令人憂慮。

佢自己拎黎衰

警告加拿大一定要用華為
警告歐洲警告一定要用華為
捉加拿大人
同伊朗做生意
同敍利亞做生意
偷人技術
監控人地

聯想都無比美帝制裁
點解要攪華為, 自己拎黎衰

無可能
支那公司有黨，無既話又會叫番支那員工捐

點都要救黨呀，先等到支那亮劍

應該唔會
從頭到而家都無攪過

但華為, 大把證據郁佢

點解你地咁好心機應條5毛
佢地眼中無普世價值呢樣野，總之中國又贏！

完全唔敢講太多pompeo講啲乜

有冇source? 認真想知

仆街了
用唔到wechat pay 支付寶
搭車返工都返唔到

慘慘豬
用咁多錢偷摺mon技術
而家自己都摺埋

1980年，美國拎碌臭9出嚟，邊個窮閪乞衣邊個含
咦
中國含咗喎

抵死

高級黑

你話無就無？上面有人post埋新聞啦。你拎出證據證明啲新聞係假嘅未？

話要人拎華為有後門間諜野證據既人有幾on9?出晒新聞眾所周知架啦

五毛死全家

你條柒頭都算柒

你講你? 你有證據證明上面有人post 嘅新聞係假未?

放心啦, 3毛
聯想無事, 唔好要求太多了

監聽
嚇人地
抄人野
偷人野
捉人質
供貨比伊朗, 敍利亞
国家補貼
黨企

有晒證據

等緊 android 禁中國機

覺得美國打華為因為佢勢頭好
真係無知無極限

好奇一問
華為死咗，但中國多錢，點解支爆

華為吹撚到自己咁巴屎閉
又自煮研發又剩
今舖咪可以由頭黎過
software hardware不靠偷不靠搶全部自煮研發

五毛真係好興搵埋隔離九條街嘅嘢黎講，係咪以為咁樣有說服力啲

公道講句,我都唔鐘意大陸野
不過美國今次過哂火, 唔似係想公平貿易, 係絕想你死, 兼完全唔理周邊波發到既無普通人

而家擺明車馬係做9你
有料怕乜唧

源於有啲民族唔食白粉唔得

多錢？ 外強中乾 國庫空虛

唔爆只係行政手段。 同封閉社會+外管

邊個上訪拉邊個 法院又唔受伸訴

唔知你係唔係3毛

監聽
捉人質
警告其他國家要用華為
偷技術
抄技術
黨企
国家補貼
和伊朗, SYRIA做生意

樣樣有晒證據喎

冇嘢不平等，唔鍾意可以唔要
俾人打唔鍾意可以打返人
不平等就咪簽

而家要快些通過逃犯條例

瘋狂搵人補血
補完血, 中国又可以食草食多十年

東亞病夫人人都要食，冇人唔買
條氣唔順可以打返轉頭

支司紙印容咩易呀
實際外匯儲備數字會出賣佢係咪虛報M1之嘛

如果真係齊哂證據又屢犯, 都真係抵死既

中國禁售iphone 美國會否玩完

信共產黨同大陸人就真係on9喇

都係個句，五毛死全家兼落十八層地獄

聯想做既野唔係咩重要野.....
之前主要食左IBM零售啲生意.....
冇華為啲Infrastructure野....

唔比用iphone強國人同你死過

iPhone禁止用支那網絡

而且聯想買果個美國品牌等同交左保護費
佢又唔係做官方既超級電腦
做零售

但華為唔同, 做左太多衰野, 仲要比人斷到正

你老母就腎衰
你hard sell返鬼佬聞天拿水吖
hard sell就得呀？
唔係病夫唔食鴉片既

隻係同當年整死日本一樣，想打殘中國，本來就系強盜大蝦細

強国入面班人失業先

有膽咪禁

到時美國全面禁運, 強国即刻倒退20年, 連強国国內監控都做唔到

其實美國真係好癲 由農作物到高科技都屈中共機

係，恃強凌弱
D人仲天真覺得美國好好
仲唸住聯署搵白宮幫手
求人不如求己 靠人不如靠自己

唔順超蝦返人吖
食樹皮啦

3毛思維
人地有埋研究, 廣場協議同日本爆煲無關係
係日本自己處理經濟泡沫不當先攪成到咁

日日cctv睇上腦

其實軍事最勁，只有佢打人冇人敢打佢

隻係

國運戰唔打到你一桐都冇咁打黎做乜？

華為部分客戶名單曝光 一半是中共公安監控系統！

在孟晚舟事件成為焦點後，華為與中共的密切聯繫也再度被曝光。近日，華為官方公布的一些資料遭到關注，並在社交媒體上熱傳。其中一份是華為的客戶名單，當中顯示，在被公布的100餘個使用華為視頻雲的客戶中，有一半是各地公安局、監獄、警察學校等，還有及其大量的政府單位，國企部門與地區街道。

此外，華為官方還曾公布了積极參加公安信息化消息的相關消息，稱其普遍服務於全國各地的公安局，還將承辦珠海、新疆克拉瑪依等30餘個“平安城市”的建設。

華為稱該企業協助全國100多個地區公安局（華為官方）

華為表示，建設克拉瑪依“平安城市”是為了完善監控網路，打造安全城市的“天羅地網”（華為官方）

有民眾對此回復說，說是平安城市，“其實刑事案件攝像頭就不好用了……全是用來維穩！”

轉發相關消息的推特用戶“李方”寫到，“看看華為官網，他們自己曬的客戶名單，就知道他掙了多少黑心錢。其中的‘平安城市’，就是各地公安的城市智能監控系統。華為科技，監控人民的技術”。

其實侵侵無打壓華為 係華為發放假新聞扮可憐 因為無實際證據證明

3毛logic

轉型做手機殼

自主研發，中或贏

之前聽話有巴打講美國最屈機唔係軍事 係美金

比平民見到都咁，軍用嗰啲真係唔敢諗

圍攻光明頂

代工廠唔幫佢代工點照用
雷射蝕刻用既鏡片全世界得兩間廠有
一間係蔡思一間係nikon
雖然兩間野都唔係美國公司
不過我估應該就唔會比佢買到囉...

講起上黎鴉片戰爭同貿易戰嘅起源有d似

為了三毛，不值了。

早幾日仲話美國打壓華為只會令美國落後其他國家
呢間公司自大到仆街真係好想睇佢跪低

中國封殺Google YouTube Twitter Wikipedia ......

冇咁勁既軍事威嚇頂住，美金係唔會隱定

人地美國當年一早知中國偷呢野偷果樣架啦。 不過由於當時中國係發展中國家加上領導知咩叫謙卑同道義。
所以美國先隻眼開隻眼閉姐。 依家中國坐大就目空一切。 隨便操控個自由市場。
你中國就話得姐。 其他國家食晒屎啦。
最大問題係依家美國佬預測到5G技術普及之後會帶黎咩結果。 中國依家都咁撚樣。 比你做到5G龍頭 到時發生咩事美國佬根本係比中國禁住黎屌。 所以美國先之先下手為強姐。 中國識咩叫飲水思源就唔會發生今時今日既貿易戰啦。屌

而家美國比曬機會支那靠自己
你地支那豬仲嘈咩鳩

冇啲咁既事
中國不嬲係強國

邊個？
搵唔到

飲水思源

強国d貪官都話中国強起來靠自己努力和勤奮
d廢老都深信呢套

唔講design上一啲要上網先嘅dongle揷住先開到

俾人買，你點俾錢，我又點收錢？要現鈔先得，因為一經戶口收左錢可能美國話我冇申請，要入我落watch list，即係連我戶口都冇埋？

個情況就好似你開左間7仔咁。 一開始好受歡迎。獨市生意。 之後突然有條友上門問你點解間7仔咁成功。 你教左佢5成。之後佢又自己開左間。 再日日去你間店度實地考察。研究點先可以好似你咁成功。
到佢學到8-9成果陣。佢發覺始終超越唔到你果間7仔。 之後佢諗到個方法去搶你d客。 就係減價。 你賣100蚊。佢就賣50蚊
最終結果客原真係走過晒去佢間店到消費

咁你會點諗？。 做生意賺錢係重要。但最基本道義應該要有

支那係黎你間7仔偷你d野再放上貨架賣平你一半.....

你google 下就有，屎米/屎為auto connect 强國咩ip？ip add係咩黎？

事實係冇哂訂單
佢全球出貨第二
一定有大影響

但華為都會死硬

其實華為係籌碼為主

唔會
至少佢出到貨 最多減產
但華為係會產唔到

殺咗呢間未轉用第間上囉

做十三億市場就夠啦

無晒材料做唔到喎

你理撚得人地有冇，而家打壓你咪打壓你

支那人咁愛國, 就算華為不如大哥大都會一車車咁買

乜都唔洗講
無得用android已經夠玩完

會唔會燈到華偽起死回生

等下一年, 換總統

一係習帝同侵侵make a great deal

你個華為就快d摺柒左佢啦屌你老母，一部手機92個部件都係外國野，仲學人同美國玩，番歸玩jj啦

一部電話點可能全部自己整，蘋果都唔得

根本係自己拎黎衰，搞串個party 想做大佬 人地國家發展左幾多百年先有咁既技術，地位。你打完個二次世界大戰都未夠一百年。靠左抄右抄左偷右偷先有咁既技術就唔好咁出黎啦 考試出貓都唔好高分先得架

整返大哥大

好奇一問
你老母生左個弱智仔
仲要識上連登
想知你老母個仔係on9仔定係仆街仔？

𨳒 , 華為咁𨶙勁 , 洗𨶙靠老美畀貸咩

有證據一早告左華為啦，邊洗咁多口水，依家美國就係想無證據都整死華啊

Deal條撚咩
宜定中美問題唔係用錢就解決到
要支那開放市場同埋要執好版權
兩樣野都係支那一定做唔到既野

會唔會多到9廿幾樣啊

支那高階公務員係一人派一部華為 唔准用其他電話 所以你話唔禁點得

如果咁多證據，一早去法院告華為啦，美國講法律既，難道特朗譜吾夠你醒？

我地唔支持美國封殺
一於繼續落訂單

唉呀，乜你交唔到貨呀？
你快啲賠返間廠黎

覺得美國正義
真係無知無極限

哇 好奇去左大陸網睇下佢地咩反應

主流意見係x86一定無得搞架啦 因為無AMD同煙條嘅授權
然後一堆人出黎話用ARM都頂到下 因為Windows都叫做可以喺上面用到 宜家連WIindows同ARM都無埋 咁唔好提電腦 連手機都唔使整

最大劑係TSMC 呢間野好屈機 無左真係乜都唔使整

起底幾隻都淨係開PO講華為
笑死

又封一堆
玩單機啦柒頭

如果支那出緊七傷拳，咁美帝就係出雅典娜之嘆息

班屎為打手怕唔怕冇糧出呀？

煩到嘔D 3毛, 比晒證據又話無

不回應了
3毛繼續自己打飛機啦

美國仲未出完招，睇埋下一步會點，但應該唔會出香港牌住

要出到香港牌就會係好後既事

你咁講就得啦，大陸殖民香港，想整死香港人？
唔順超蝦返人吖
食樹皮啦

arm係個底
855 980都係跟個底發展出嚟
980的確有可能華為自己研發
（如果無逆向工程嘅話）
但係無咗個底就等收皮

有無三毛list

最撚開心係土共冇錢五毛就快大規模失業

推到佢壽味

睇下逃犯條例法展成點先啦
立咗嘅話香港牌應該冇出嘅價值

就係咁
香港唔順就要打返轉頭
或者人哋鬥打時幫手

發展

係姐 真係要禁既禁晒d license 同update補丁佢都死啦

咁應該有幾多樣啊？哦，原來係吹水😮

支助你條撚

係黨企啊碌撚

華為部摺機摺左未

偷人地5g 又將美國嘢買俾落後反美國家
咪對付翻你 幾時搞慢慢周先
想食花生

死一間華為
下面成條供應鏈都唔掂
到時又歷史重演，一大班下崗工人
支那人最緊要返工同生活安穩
生活搞唔掂，推翻共產黨指日可待

吾你老母

美國正唔正義就見人見志
五毛眼中梗係唔係正義
我淨係知敵人既敵人就係朋友

咪告緊囉 依家拉左支為公主呀嘛

唔係美國要做一哥
係你廢

又block多件

之前中興咪爆咗要學夫妻囉

個重點係，美國做到

殘體，睇到眼殘

週街痾屎痾尿又賣假奶粉假疫苗既連真小人或者偽君子都不如
係垃圾

一夜間退翻去用28nm mips

唔好理, 點都要講句:

支那又WIN

佢自己都聞到官材香啦，所以依家要攬埋全中國一齊死，想玩番毛澤東果套

呢啲咁既細project收埋佢啦
我地為大既強國監控世界第一

真呀

華偽一直因為侵權Cisco唔番美國市場

支那唔係好勁ga咩，咩都自主硏發架
唔係全部外國零件支那組合呀

加長90日係廢事d買左垃圾機的人無零件炸

咪拉9咗個閪婆囉
屌你老母文盲

上面啲人有人提美國正義咩？ 五毛又屈人。

hello改左名嘅五毛

香港電訊商啲華為設備壞左會唔會無零件換

盡量簡短嚟講
睇TVB,華媒會成日話華為係5G上申請好多專利
但係華為5G專利好多係Polar code,都唔係核心專利,申請嚟只不過係充當場面
5G晶片主要以LDPC為主
長碼採用LDPC(100%)、短碼係LDPC+Polar code(99%+1%)
Polar code只係用嚟control channel
其實有關5G以及下世代通訊技術,佢地係3GPP組織入面開會討論、投票同製定流程

而今次3GPP,有關5G會議投票中,以華為為首的L+P方案受到所有中國公司的支持，中國聯想(包括Motorola,合共兩票)和日本、韓國、印度等國家公司都選擇投票比以美國高通為首的LDPC碼方案
(LDPC碼高通發展咗好多年,幾乎同4G同一時間發展。連接性、穏定性同連接速度等等技術係好成熟,而Polar code晶片唔用都得)
投票結果當然係LDPC碼方案贏(中國無法成為最大贏家)
高通5G專利係屬於必要專利,就算華為都要比專利費

唔好意思,打長咗啲

得果短短十鳩幾年點同宇宙第1強國比

一個簽左協議都可以話歷史文件既無賴，無資格要求人地有道德

呢d文用黎愚弄民智未開既農民、廠仔廠妹就得

等睇華為收皮

重溫你老母訃文呀
你有能力你可以自己夾9世界聽你支笛寫天安門廣場協議都得架喎
你冇喎

直頭廢啦
聽完又唔做野
我大強國即刻捉你坐洗頭艇都得

呢張圖要keep

吔屎啦三毛
裝backdoor派間諜滲透好高莊？

冇人有興趣知美國正唔正義
大家想睇你中國仆街冚家鏟啫

冇偉大既華為世界末日啦
仲得閒同你鳩up咩

回收廢料再組裝，強項黎！然後用福袋形式賣，包有驚喜！

如果華為收皮， 仲有冇第2間公司開發5G技術？

五毛狗就收皮LA. 送支那去做狗LA.

華為係黨企黎，即係國家級層面，你話一單單上法庭同你晒時間快？定係直接國家級層面解決快？

明明佢上任之前都好好地
前個幾屆全部領導人都跟著鄧小平講既“韜光養晦”走 低調低調再低調
自從佢上台之後乜都要高調 中國夢 中國好強大 夜郎自大就正正係依啲
都未到果個等級係到哈哈霸霸
我係美國都打鳩佢啦

大把， 其實5G 唔係華為發明

samsung 早過華為， 但好似話咩可能對人體有害， 所以停左段好長時間

條小學雞取消埋強制換莊變終身制.

雜種一有乜冬瓜豆腐, 支那隨時內戰.

中共封殺google/facebook/telegram/twitter....
但人地都無問題...仲過得好好...
而家老美一封殺華為
似乎你中共都救唔返...

而家支國唔係好抽得架咩?
說好的厲害了我的國呢?

中國強起黎係靠入左wto

應該得Cisco

華為都係偷Cisco d command / OS

不過Cisco太貴， 對我們消費者無著數。

你條on9，起一起你底就知你幾撚愛華為，記得聽日借財仔又好，打劫又好、快d買撚晒街外面d華為機啊！

其實中國算唔算係 欺善怕惡

搞鳩你 台灣 香港 西藏 南中國海（菲律賓，印尼）

又借人民幣俾一帶一路d 小國， 搞到佢地負債

而家美國叫你要開放 同 尊重科技知識產權

你又唔制

好啦，加你稅 你就喊住屌 喊住走 話人地唔公平

最on9 係扮還擊 同 不停話自己贏左

應該好多國家都唔妥中國好耐

所以依家咪玩送中條例囉

坐緊監姓薄果個等緊依一日

冇人需要美國正義
需要有人收拾閪國

基本上成個亞洲都無人妥中國尤其係東南亞個堆
其實都幾勁 點可以做到個個鄰居都憎你

香港班建制依家又有動作喇，乎應番上面大班下崗既民工，唔使兩年內，大陸撚可以自由落香港打工

仲係iphone客戶端

真係自濁半工讀

美國今次真係大快人心

你中國賺歐美人錢就得，人地來中國賺中國人錢就10 9 幾萬樣野唔得

你中國去美國集資就得，永遠無外資可以中國上市集資

人地外國人來中國教完你野， 你就當人地係假想敵

係就快， 唔好等下個禮拜

見你成晚講個華為spin左spin右 終於講到prism 幾時講埋美國政府隱瞞UFO、捉外星人去做實驗嗰啲？

好 你要講prism 你知唔知全世界政府都做過衰嘢？
咁係因為政府嘅利益未必同國民嘅利益完全align 所以先要有制度有分權有選舉 目的就係做到check and balance 確保返喺政府做啲嘢做得過份嘅時候有個機制可以修正返
美國正正有呢個特質有呢個能力 喺國民嘅利益同國家/政府嘅利益搵個平衡

另一邊廂你最鍾意嘅中國 由制度到社會 成個國家嘅利益都完全向當權者同埋國家/政府利益傾斜 所謂國家利益永遠大過國民利益 所以中國國民係喺中國入面最低賤嘅階級 而中國依家想由第三世界國家開始向外輸出佢呢套思想 同埋將佢對自己國民嘅作風擺落其他國家其他企業到
佢依家做嘅嘢係開咗個頭 慢慢咁破壞緊基於美國建立嘅世界秩序 （btw 中國前幾十年之所以發展咁快都係因為佢享受緊美國建立嘅世界秩序）
美國作為呢個制度維護者嘅角色 懲罰返啲bad actor有咩問題？由中國咁搞落去咪任何人都可以好似中國咁乜鳩都打橫行？

如果美國當年唔係藍天白雲你支那有機會做到世界工廠？
返去大陸食樹皮屌你老母，果個年代有邊撚個製造商唔撚係食美國單呀？

我就無乜邏輯既，總之見撚到支那中共就屌撚左你老母先，如果你唔係支持共產黨既就自己安慰返自己兩野啦

國家安全駛撚證據呀屌你老母，年中共狗都話你老母危害國家安全啦屌你，有證據咩？

理智？ 對大陸狗講乜撚野理智呀？
總之一句，支持共產黨就應該陷家鏟

想睇落邊啲評論

你慢慢吹你有證據證明華偽chips有咁嘅能力先。

駛撚證據，依家話你任正非一家都係危害國家安全，我話係就係啦，不管你信不信，反正我是信了

慢慢鳩應該指控佢係恐怖分子，唔駛正式聆訊啦，直接鎖到死就ok

駛撚同你條共狗講咁多？
我屌你老母！

「Polar code只係用嚟control channel」

五毛改完名發雞盲

夠啦，再唔係出埋陪審團囉
有反對的嗎？ 沒有，沒有，沒有，通過！

單係華偽有份起網絡封長城同監控系統，傻嘅都知危險啦。

狗支有代工廠產量到14nm?

自七八十年代開始美國政界一直都俾好多好處中國 可能太天真佢地期望中國會有日民主化同埋真正融入個世界秩序入面 結果冇發生 依家仲背道而馳
中國完全係因為佢享受緊美國建立嘅國際秩序佢先可以做到「世界工廠」 但中國改變唔到自己仆街仔嘅特性 享受緊人地好處同時不斷咁利用人地好心但又對人地制度極少貢獻不突止依家仲想破壞人地建立嘅嘢 自己起過套serve返自己啲利益

中國人唔係好鍾意講飲水思源咩？

同支狗討乜撚野論？
直鳩接屌佢老母就898啦

班中國人仲好驕傲華為比美國制裁
覺得係一種榮譽

想同伊朗鬥邊個威啲？

公道講句，你都幾撚on9

王毅喎！
條撚屌做乜撚陽撚晒萎呀？
陷家鏟出黎屌鳩美國佬不要搬石頭砸自己的腳丫嘛，對加拿大唔係好撚惡既咩？唔係話唔尊重就唔同澳洲佬做生意咩？

依家同美國佬買野係塞錢入你袋，美國佬仲夠膽未富先驕？ 加多句，要不是中央照顧你們，美國早就完蛋了丫嘛！

王毅喎？ 挑，垃圾，丟鳩晒我地中國人既架

我就好撚期待佢地唔好淨係拉加拿大人，拉埋美國公民丫嘛

花生

睇下知乎就知班人幾on9

客觀d 理性d 講，
中國人其實應該要感恩美國人咁照顧中國

不過一齊已經太遲
美國知道而家就好似養大隻狼狗咬自己春袋
應該會餓撚死你扮以為自己好撚勁嘅中國人

笑死 咩比喻黎

老實講，如果大家個等級一樣，我信蝗民會買國貨。
但係用慣左sd855既人叫佢地用貴的價錢用kirin 6xx系列？

我就好想睇下班仆街係咪咁愛國

又想用臭蟲論？
用啲咁撚低質嘅argument唔好話有冇三毛啦
分分鐘勞改刑期要加長呀三毛

日本都好似資助中國好多年

你大陸仔學乜撚野人用英文呀？

基本上鴉片戰爭係Trade war gone wrong

佢分明睇唔明你篇野然後自己去google

果理7垃圾真係可以為左唱好寫論文，睇撚到我嘆為觀止，唔撚怪得之咁多年中國無好過，咁撚樣既人才每百年左右滅一次國就差唔多架啦

一買一賣你怨得邊個？
即係一個道友可以怨個拆家搞到佢乜都冇哂？
屌條道友係唔吸毒嘅擺一百個拆家圍住佢都冇事啦
明明就係自己啲人要食鴉片

在中國只能唱好，一有反政府言論都要接受思想改革

咁多人咁認真覆個傻仔

人地喺二戰可以同一時間玩兩條戰線
一邊幫歐洲反cup
一邊喺太平洋打柒IJN
二戰後基本上keep住打仗
怪獸級嘅生產能力你以為講笑？
人地就係有能力做一哥

當年冇美國唔好話共慘黨可以上位
連清華大學都冇呀

iPhone客戶

係
一路都有捐錢畀支那
又有捐疫苗
去到08年見到支那搞得成奧運就停咗捐疫苗

大家睇下支那嘅假疫苗新聞幾時開始出現

（無知一問）
如果Android bam曬所有華為機，係咪全部都會變磚？

再公道講句，
人地由1970年代放任支持左你咁多年，
而家先出手，
我覺得都好仁至義盡，
遲少遲左十幾年

叫咗你咪還拖啦，又唔聽

曲到

呢巴掌係打得靚。。。
最好打多幾巴打到呢幾間超英趕美o既國企收皮。
唔打醒呢班瘸敗無能o既吹水家中國唔會有改好o既一日

申利： 反美！

曲到圓。。。

高質

老實講， 封哂外國網，又限制咁多言論。
講就國家安全，但其實只好比得起錢，牆都唔使翻就一樣照上。再唔係就幫親國家認可o既vpn服務一樣照上。 咁即係乜？ 即係明屈！
你老味 如果唔鎖youtube , fb , ig , twitter , 國内乜柒科網 都唔會彈得起，消費者係現實的，冇封鎖根本唔會夠外國鬥。

就算當年qq或今日微信，唔係鎖國早就比msn同icq打殘，根本起唔到頭，再而係baidu , 唔係封左google , baidu揾鬼人用。

好啦而家局人用做到大左，你講乜柒都得架啦。

唯一我比較欣賞係馬雲，當年淘寶的確係創新，同有效率。比起yahoo拍賣同ebay有過之而無不及。 但可惜佢唔跟共產黨條路都要被中共打壓，情況同順風差不多。

原因就係馬雲想做埋電子錢包同信用借貸，四大金庫即刻發爛要收佢皮，先比微信錢包彈得起。 條件係成個系統同金錢要交返比國家管理，但馬雲唔撚肯。

兄台對成語抱持獨有見解，利害利害

偷技術唔係問題，個個都偷，日本仔當年都瘋狂偷技術。
但你偷完有冇長進過？ 連消化，學習再重新包裝都冇，直接唔要面咁用偷返黎o既野當成自主研發咁吹出市面，自欺欺人到一個狀態係全民以為真係咁強盛，結果連自己都呃埋，好啦而家比人左一巴右一巴星到無地自容，都仲係要撐，撐都唔係問題，問題係撐黎唔係面對個問題，只係仲想吹噓騙人騙自己有能力同人地技術看齊。 呢個世界冇5g唔會死，但冇零件就真係會死，而以我係大陸工作30年o既了解，唔好講軍備，就民用80% o既野過多30年都追唔過外國科技。
原因唔係窮，更唔係冇人材，而係教育。
呢個係正正影響所有中國人o既價值觀同道德標準。 中國到今日都仲唔肯放棄層壓式階級觀念同限制自由思相創新o既 思相教育。
今時今日白痴都知什麼紅色口號係癈話，但上級要你做，你就必需做，做戲都要做全套。
係咁o既環境下為左自身利益同生存空間，一層壓一壓，由家庭到學習到工作都係先要搞掂上級，根本無法真正發揮出有能之仕o晚力量。係高科技層面上，係需要極多新人仕o既創意同想像力，仲有完全自由o既思相先會發揮得到由冇變有。 你唔走後們，唔刷鞋，唔貪污你根本連上位o既空間都冇，何來創新？

美國佬真係思相好自由，也是使得佢地可以咁快掌握到咁強o既高科技軍力。
仲有就係唔好睇少道德價值，美國佬好多勁人可以研發到咁多勁野，出發點佢地唔係為錢，為權力，而係追求夢想，追求學術價值。
西方國家都強調make your dreams come ture, 那怕你想做總統。由教育到社會都係支持的。 西方世界從來唔要求人民愛政府，只要求人民愛國家，為國家發揮你o既能，只要你有料到，誰都可以退下來比你上位。
雖然現實中唔係咁理想化，同帶點虚幻，但起馬從教育方面係正確的。

而中共下，每一個小孩從出生起就被教育為服從，不要有個人思相，要跟黨o既大路走，細個要跟家庭，大左要跟學校，工作要跟公司。
每個人為左保住個位根本唔想有人叻過佢，惡性循環。

我 聽住tesla o既工程師發哂老皮咁講，中國人就算我地送埋圖紙同技術比佢地，都唔會做得出一台好車，因為佢地無道德，也沒有原則。 重金禮聘人地黎教路，但就ban鳩哂人地所有要求o既安全標準，完全無視社會責任，只看眼前利益，咁永遠都得唔到世界認同。

當時我聽到真係好冇面，好心痛，所以我幾憎美國佬都好，呢幾巴打得係好應，好支持的。
呢班仆街唔打到殘，打到收皮，佢地永遠活係呢個用政治權力下扭曲o既市場係唔會長大的。

地球唔只13億人，要人聽你話，除左夠惡，仲要你o的野真係得，先有人屈服於你。
美國佬係無賴，但冇人敢懷疑佢o的野係唔得，因為人地堅係有料到，仲要領先全個地球。

每次見到有人打飛機超英趕美，我都會發火，屌到班北佬一棟到冇。

45nm...，佢地28nm良率仲低緊。。。

我都想睇下所以華為AN 機收塼

千祈唔可以俾支那呢啲垃圾國家稱霸

美金屈嘅原因咪來自軍事

認同，我唔撚勁既話，您洗撚轉用美金同我做生意咩。坦白講，未姐係用美金交保護費

保護費呢個terms真係觀點與角度.

其實錢只係一張紙, 而呢張紙既價值係來自於發行個國家.

你做用呢張紙做trade, 你會信一個無實力, 言而無信既國家?

美國就係本身軍事實力強, 信用值又高, 所以先有人用. d人先會用黎做國際交易用.

你有信用但無軍力保護, 或者你有軍力但好似支那咁無賴, 一樣無人用.

得啖笑

利益攞哂

被人block就牙痛咁叫

大撚把野俾中國block啦

高登, 一野就秒撚左個愛國柒頭

死撚開啦你
垃圾三毛，華為比人打壓抵撚死，同中共聯手既企業仲想係美國搵食你on9架

block撚柒埋你先btw

其實任何公司淨係做中國15億人口到夠晒生意。美國冇得做，未唔做羅。

入唔到間諜晶片就另一件事。。。

王尚一： 再談華為與中國IT業：華為的絕境

華為關門的兩個路徑

華為關門有兩個路徑，一是較慢的路徑，資金枯竭，龐氏騙局破滅，華為關門；二是快速的路徑，美國對華為禁售，華為休克和關門，龐氏騙局隨之爆破。

孟晚舟事件等於敲響華為的5G喪鐘。川普上台後，美國快速行動，不斷推出華為的限制措施，而且號召西方國家共同抵制華為產品。中共對孟晚舟被捕超乎尋常的過激舉動，恰恰印證美國反覆強調的狀態，對西方國家從安全和文化雙重層面產生影響。西方發達國家紛紛禁止或者避免採用華為的5G設備，華為的5G藍圖也等於落空。因為很多落後國家連4G都沒普及，正在使用4G的落後國家可能十年到幾十年都不需要5G。由於5G的系統性更強，加上商用仍有較長時間，只有先期介入5G的試點運行，才有機會在未來獲得實際商用的主要市場份額。當西方大多數國家避免讓華為介入5G的試點，意味著華為5G的大規模出口希望渺茫。

華為的5G絕望同樣體現在中國市場。在中國市場，中移動在高達10億歐元的5G核心設備採購時選擇諾基亞，對華為也是重大打擊。華為號稱在5G技術上遙遙領先，然而並沒有得到合同。官方基於2G/4G都採用諾基亞的核心網，5G也採取諾基亞的理由不難讓人信服。而有傳聞說，諾基亞與國有企業合資，實際屬於國有企業，最後國有企業拿好處，華為是民營，自然靠後得不到訂單。隨即又有傳聞對此反駁，說在系統測評時，諾基亞第一、愛立信第二、中興第三、華為第四，即華為最差。中移動以測評結果為依據選擇諾基亞，讓上級無話可說，畢竟核心網建設不能有半點馬虎。關於測評的傳聞，不僅反駁華為民營劣勢的論點，甚至等於推翻華為海軍宣傳的華為5G世界最強。另外，華為推銷不成熟方案坑國內三大運營商以及售後服務差等問題也被提出來，證明華為不可靠。

華為的5G絕境意味著華為自身陷入絕境。由於5G的網路均衡特點，華為希望同時在核心網和基站、監控系統、手機、其它物聯設備等項目上實現5G全覆蓋，爭搶未來的超級大蛋糕，因此華為全力推進5G研發，消耗巨額資金。隨著孟晚舟事件的演變，華為基本被西方的主流系統隔離。華為所謂的手持30多個合同，既然沒宣傳其中的大合同，可以認為都小小不言，而且也不確定。在國內，中移動的5G核心網合同給了諾基亞後有人認為，華為最後仍然能夠在整個系統中獲得最大的份額，這種幻想家顯然不理解遠水不解近渴的道理。

華為處於全方位的絕境。孟晚舟被捕後的兩周，日本供應商安川電機透露，華為暫停大部分對5G生產的投資，凍結所有對安川機器人的訂單，華為內部也天翻地覆。這個消息足以說明，華為陷入難以應對的絕境。如果不對5G的生產投資，過去所有的巨額投資打水漂，如果繼續投資，則可能連生產設備的投資都無法收回。華為的絕境不僅在5G設備上，華為手機也狀況不妙。在中國，4G手機推廣的高峰期正在過去，隨著中國經濟急劇下滑，中國手機市場銷售兩位數下降，而且降幅快速擴大。華為主要依靠中國市場，其逆勢增長奇蹟將很快結束。雖然在孟晚舟事件後，華為海軍再度鋪天蓋地的宣傳，號召中國民眾愛國買華為手機，快速消耗所有銷售潛力。可以預計，華為手機將隨時面臨銷售大幅下滑，庫存暴漲，資金鏈更加緊張的境況，讓絕望的華為更加絕望。

華為確定面臨關門，結局絕不改變。從方式上，華為關門有快慢的區別：一個是較為緩慢耗盡的過程，即以上的分析。華為5G設備訂單過少，華為停止採購5G的生產設備，過去的巨額投資打水漂。隨著4G飽和，華為設備銷售大幅下滑，收入大幅減少，同時華為手機銷售大幅下滑，庫存堆積如山，供應商要求增加回款。幾要素集合，華為資金鏈斷裂，龐氏騙局破滅，華為破產。這個過程需時較長，對華為、供應商和員工來說，是緩慢而痛苦的破產過程。

另一個是快速休克和滅亡的過程。隨著美國戰略系統的推進，制裁華為的可能性越來越大。在過去兩年，美國反覆對盟國喊話，要求盟國避免使用華為設備。孟晚舟是個標誌事件，美國可以根據形勢變化對華為採取禁運，如同對中興禁運。屆時，華為禁運將同時涉及到商務部和司法部，而且可能受到國會的直接授權。川普即使干預，其行動能力也受極大限制。當這樣的形勢發生，

華為面對明顯的絕境，絕望氣氛迅速蔓延。船之將沉，老鼠往往最敏感選擇首先跳船。華為具有強大的洗腦能力，讓員工保持極強的戰鬥精神，即使各種外部消息早已不利於華為，其員工仍然相信華為有超強能力克服所有困難，度過所有危機。孟晚舟被捕，對華為造成真正的打擊。雖然華為表面上仍然保持鎮定，但內部氛圍完全改變，狼性愛國被悲觀絕望取代。大多數員工被深度洗腦洗成腦殘不知所措，少數能力較強的開始投簡歷找機會跳槽，還有一些準備移民，走任正非父女和其他眾多前華為員工走過的路。

2、中國IT業的垮台

中國IT業同華為一樣，作為中共敢死隊，面臨著被連根拔除全面倒閉的絕境。華為是中國IT業的榜樣，華為的絕境意味著IT業也處於絕境。當華為面臨關門，中國IT業同時快速垮台。

IT業垮台主要基於兩方面：一是，經濟大環境的根本逆轉，在金融泡沫上狂歡的IT業，隨著中國經濟崩潰，中國IT業開始大規模倒閉；二是，美國追訴知識產權，進一步連根拔除中國IT業。中共IT業靠抄襲和剽竊起家，隨著美國要求中國保護知識產權，嚴厲打擊技術盜竊並且開放中國市場，IT業面臨全面垮台，能活下來的IT企業屈指可數。

與敢死隊的角色相匹配，中國IT業是思維淺薄、經濟基礎薄弱的行業。整體上，IT業人員技能單一、視野狹窄、見識短淺，根本不關注也無法理解宏觀經濟和IT業的關係。在經濟泡沫膨脹過程中，IT業得到超常規的發展和非理性繁榮，導致IT業誤認為前景光明，進一步自我膨脹，以為能夠主導經濟。

在繁榮時期，隨著IT業信心膨脹，其發展目標和投資規劃也超常規膨脹。IT業中，各個子行業和企業都做出不可限量的光明前景。例如，對於5G電信行業，各類分析預測指出，整個核心和關鍵設備市場、周邊設備市場，將創造出數萬億美元的新空間。根據樂觀估計，5G市場將達到4G市場十倍以上，將成為未來經濟的發動機。圍繞5G的光明前景，IT業投入巨資，開發和生產5G設備、晶元、大數據和AI、手機等手持設備、物聯設備、周邊軟體和遊戲娛樂項目等。

在充裕的資金支持下，IT業更處於高潮之中。不僅既有的IT業巨頭對未來的市場巨額投入，各類新創公司也蓬勃興起。當資金極為充裕時，只需要一個想法、一個前景，就可以建立一個公司，新IT公司和孵化園如雨後春筍。有的公司只需要把前景和藍圖做成PPT去宣傳推廣，就能輕而易舉爭取到風險投資和戰略投資。獲得資金後，IT企業更積極擴張努力燒錢。燒錢到後來，企業相信，燒錢越多，越能獲得更多的後續資金，也就是越燒越有錢。

隨著經濟泡沫的破裂，IT業快速失去基本的收入來源，只能大規模倒閉。在IT業狂歡時，忘記了中國仍然是利潤薄如紙的血汗工廠經濟。無論人們如何鼓吹未來的前景，給自己打多少雞血，都離不開血汗工廠經濟這個基礎。當天量資金湧入IT業，根本上是基於對血汗工廠經濟的揩油。IT業很快燒光資金後，不再有新的資金入場，無法支持IT業的膨脹。更重要的是，隨著經濟泡沫的破裂，IT業連基本收入都無法保障，只能連串倒閉。

2018下半年開始，中國IT業進入大規模垮台期。在硬體市場，比特幣和區塊鏈挖礦行業崩盤，投資者、礦機生產銷售商、礦場，都遭受空前規模的打擊。2018年手機銷量兩位數下降，除華為和小米逆勢增長之外，其它品牌手機銷售普遍減少。更重要的是，中小品牌手機銷售甚至跌幅近半，意味著整個手機業態的大規模萎縮。隨著中國經濟的全面崩潰日益顯現，可以估計，商用IT產品和設備也經歷顯著的銷售下降。另外，國際品牌的IT企業大規模將生產線轉移出中國，甚至蘋果都準備轉移。為這些生產線做配套的IT周邊硬體企業，只有選擇跟隨大型生產線離開中國，或者直接關門。無論哪個選擇，都意味著中國的硬體IT產業鏈的大面積消失。

軟體市場的垮台同樣不可阻擋。在國家嚴厲限制遊戲產業的政策出台後，遊戲產業崩盤，各類中小遊戲公司和遊戲產業孵化園連片倒閉。非遊戲應用軟體的集中度日益提高，除了少數幾款應用程序的用戶數增長外，絕大多數的應用程序被民眾拋棄，相關公司大規模裁員和關門。大數據和AI雖然喧囂一時，但是主要用於中共體制對社會的高度監控，以此獲得高額利潤。隨著中共的稅收急劇下降、美國迫使中共開放，未來中共對於監控的資金投入也將大幅減少，無法再巨額補貼華為和各軟體公司的雲系統。2018年底，連經營狀況最良好的知名軟體企業都紛紛凍結招聘，或者以較高的比例裁員。

當經濟崩潰延伸到中共體制內部，IT業也隨之發生全面垮台。中共體制掌控中國經濟，佔據中國經濟超過50%的份額，與外資分享中國經濟的全部利潤。所有發展起來的中國IT業大中型公司，都與體制存在著各種聯繫，實施不同模式的利益交換。隨著中國的社會經濟枯竭，整體經濟全面垮台，中共體製作為經濟的吸血鬼，無法再從社會中吸到足夠的血，也將全面崩盤。在中共體制快速崩盤過程中，大中型IT企業的收入也隨之急劇減少，進而跟隨大崩盤。尤其是負債多、資金消耗快、積累不夠豐厚的IT企業，將首先以各種形式裁員和倒閉。

隨著美國對中共施壓，迫使中共遵守知識產權，剩餘的IT企業也基本將被連根拔除。經過半年的所謂貿易戰，中共突然意識到，美國的強大超乎想像。面對美國不斷提高的關稅稅率，中共眼睜睜看著中國經濟崩潰萬般無奈，在特習會上向美國投降。投降的條件中，最關鍵的部分是對美國知識產權的保護，即不得繼續大規模偷盜和強搶美國知識產權。根據約定，雙方將在90天內，達成全面的和解協議。協議達成後，美國將全面對知識產權進行監控，徹查所有中國公司嚴重侵犯美國知識產權的事件。可以說，中國的大中型IT公司，幾乎所有都在侵犯美國知識產權，大部分還相當嚴重。美國人認真檢查後，可以讓這些公司全面關門。

美國對中國知識產權的徹查不可妥協。川普最初主要關注中美貿易逆差以及工作崗位流失，就職總統後經過近兩年學習，意識到知識產權問題才是核心，對中國徵稅只是手段。隨著蘋果和其他美資公司加速將產業鏈轉移出中國，美國的關稅手段將會更加強硬。如果中國不配合徹查知識產權或者撕毀合約，美國可以隨時將關稅甚至增至45%，完全卡死中國對美出口。彼時中共若還一息尚存，只能為了出口而不得不支持美國知識產權，讓中國IT行業被拔出。

3、中共的絕境

中共把華為的地位宣傳到前所未有的高度，反映出華為對中共的關鍵作用。華為作為IT業的代表是中共推進高質量發展的支柱，隨著華為和IT業垮台，中共也失去生存根基，雙方構成螺旋垮台的局面。

華為如果倒閉將重創中國經濟。2018年，根據華為的宣傳材料，華為營收超過7000億人民幣。華為不僅僱傭十幾萬人，而且帶動上百萬人的上下游產業鏈和配套服務。整體上，華為產業鏈的薪酬水平，處於中國薪酬水平的高位。如果華為關門，不僅幾十萬高收入人員和更多中低收入人員失業，而且華為領導的中國5G設備產業也將大部分破產，對於中國經濟造成重大打擊。

華為倒閉將直接埋葬粵港大灣區藍圖。在中共新的經濟戰略中，粵港大灣區被定位為中國經濟龍頭，實現“2025”的高質量發展。在粵港大灣區中，華為是核心支柱，高技術發展的龍頭企業。華為倒閉意味著高質量發展破產，大灣區失去高技術產業的依託。建立在高技術產業上的金融、貿易和地產等服務業，也成為空中樓閣。華為和大灣區失敗，意味著大量資金和人才將流出粵港，粵港經濟將全面崩潰。

華為倒閉將進一步打擊中國房地產，房地產塌方式大崩盤更無可挽回。香港是中國房地產的模板，深圳是中國房地產業的指向標。近些年，中國大陸每次房價的上漲或者下跌，都從深圳開始，進而傳導到京滬，再向廣州和二線城市傳導。在深圳，華為員工擁有大量房產，成為深圳中產買房的領導者。一旦華為關門，華為的房奴立即失去收入，會集體緊急拋房，同時華為產業鏈和配套服務企業也跟隨賣房。屆時，幾十萬甚至上百萬套房同時湧出，直接讓深圳房地產市場變成一地雞毛。深圳房地產再迅速傳導到其他一線城市，再向落後地區快速傳導。

華為倒閉將對中國經濟的士氣造成重創。中國經濟的一個關鍵支柱是中國民眾的信心。華為的狼性文化在全國得到宣傳貫徹，激勵中國民眾對利益不顧一切的撕咬爭搶，要錢不要命。之後，中共反覆對民眾灌雞湯打雞血，不斷提出新的名詞，包括信心比黃金更重要、正能量、中國夢、大國崛起、房價永遠漲。靠著民眾的士氣，中共的經濟政策才能有效貫徹。正因為如此，當中興因為美國禁運而休克後，引發中國輿論一片嘩然。孟晚舟被捕後，中國宣傳系統和華為海軍才能再度激發無數民眾的愛國心。如果再被美國禁運，華為突然關門，將直接引發民眾的信心崩潰，中共統治也隨之瓦解。

IT業可以看作大型的華為。IT業已經成為關鍵城市的重要部分，北京、上海、杭州、武漢、成都、蘇州（外資）等地，都有大規模的IT園區，擁有眾多高收入員工，並且都積極踴躍購房。杭州依靠阿里巴巴帶動的經濟圈，甚至試圖爭取一線城市的地位。隨著IT行業全面垮台，關鍵地區經濟受到重創，房地產市場隨之崩盤，進而快速傳導到全國，進一步推動中國經濟全面崩潰。

當華為、IT業和中共均處於絕境中，關鍵的差別主要在於，哪個首先完全崩潰。如果華為被美國禁售突然倒閉，將帶動IT業大規模倒閉，砸垮正在全面崩潰進程中的中國經濟，中共隨之滅亡。如果美國不快速對華為禁售，中國經濟崩潰將引發IT業垮台，反過來再推進經濟全面崩潰，華為龐氏騙局破滅，華為隨之關門。在崩潰不可避免的情況下，不同的崩潰順序，將對不同的個體應對崩潰具有重大意義，甚至是生死差別。

無論如何，華為作為中共敢死隊，同中共一樣，基本走到盡頭，無力回天，惟有滅亡。

2018年12月17日

原標題為：再談華為與中國IT業:中共敢死隊的絕境

巴打 多謝你分享 你好有心打自己經歷出來

最大分別係
日本快快手投降，輸一半

45nm返返去00年

咩呀，華為哋自煮研發咗好多嘢準備呢個情況架嘛
邊會有事呀

咁依定話你知
制裁華為擺明係想玩死中國
因為全美國都討厭中國出爾反爾

依定係擺明報仇呀

日本投降輸一半都失落20，30年
大陸直接比人打到收皮係咪支爆

你咪仲on9,新聞講唔信，特朗普講又唔信

公道啲講句
支那真係最撚有民主㗎 。。。不過係紙上談兵寫喺本憲法度

中國偷人技術在先
打壓佢有咩問題？

俾晒時間同機會都唔醒水
咁都唔將你軍真係枉為人

偷完人地野 拎去改 當自己發明= 華為發展5G技術

美國佬係無賴 但唔會影響到人命
起碼人地愛財都取之有道
支那人？算鳩數啦
美國肯出兵打支那已經係幫支那

屌你 得閒睇清楚成單野嘅來龍去脈先啦
點解侵侵要打壓中國

某會員用quora做reference都仲可以咁串

呢d大家心知肚明啦，美國監控全歐洲係用咩硬件和軟件？

大家實力唔同啫

班歐洲佬就最睇錢，邊個平靚正就用邊個，美國唔出聲真係會繼續用

Trump 擺明係藉口, 明裡係貿易問題, 暗裡就係要打冷戰, 不過中共夠口口聲聲話一國兩制高度自治啦, 轉個頭就西環治港加聯合聲明已成歷史文件, 呢d 咪現眼報囉

屌你老母臭閪祝你全家生癌撞車死

垃圾3毛

好想見證支爆

呢度抄D買D，果度借D，就係自煮燃發5G

5g爭奪戰 華為已輸

2019年喇，仲講黃絲 快啲去救慢慢周啦支那狗

你連資料都quote唔出, 唔止無腦, 連手腳都斷埋

第一次見成廿幾條友圍屌, 我屌埋你一份先, 死五毛狗

有理有據你就唔會單玩人身攻擊啦, 你又拎唔出證據證明啲新聞有錯

幾時支爆？

岩岩係知乎想屌撚醒啲中國人，之後啲傻仔淨係識講漢奸漢奸， 屌你老母真係好似用鍵盤就可以建國。 之後唔夠10分鍾，即刻比人del左留言， 所以中國可能唔係冇睇得通既人，而係睇得通果啲都比人禁哂言

科技戰，中國已輸

好波,進入返石器時代

華為臨死先 爆埋共匪D惡行先好死

思維錯晒
中共黨員仲好支持習帝
因為習帝沒有出賣中共和權貴利益
而家死既只係班蝗民, 權貴一樣生活咁好
上面班3毛都係替死鬼

其實幾時開始由5毛變3毛

仲未計台積電代工

都有啲合同要跟Google 簽，唔係Google 可以唔俾人你賣。

華為自主研發？
唔好搞撚笑啦

三星/TSMC/Intel 都係美國嘅人

高通/蘋果個授權係可以自己改，MTK/Samsung/華為係公版

萊特希澤

控制信道有Polar 碼同LDPC, 再者Polar 碼發明嘅人係土耳其人

巴打我係咪打錯野
有錯請指正

唔係我笑隻五毛睇唔明

抵撚柒死啦 你封人facebook, ig, wtsapp, twitter 果D就得, 人地封你華為又話低莊打壓 班中國狗都冇腦既

中國國情左咁耐係
時候到中國尊重美國國情

哦，原來有人引用左我
但係我bam咗睇唔到
唔好意思

貿易戰開打之後減晒薪

屎為唔好諗到自己咁重要Polar code 係土耳其人發明，佢只係早入市場早研發出一D專利。
唔好諗住可以賺到大錢，LDPC流量佔左九成九正常買家都會買好同有競爭力的方案，姐係肯洗錢係LDPC
而Polar 只佔當中咁少部份，邊間平買邊間就得，什至好似可以用軟解。
屎為唔好以為自己控制晒5G，佢只係啱啱拎到入場券入去影下相打下卡就以為自己係主人家

仲未計eMBB只係三個場景之一

高通可以唔理屎為出5G,屎為唔咩可能可以避開高通專利出到5G,都仲未訲234G 專利

今次係明抄你家
無arm tsmc你無cpu
無Sony 東芝 三星你無鏡頭
無東芝 海力士 三星 你無ram
無高通你連通訊晶片都無埋

手機同通訊設備都應該收得皮

唔係喎可以淨做大陸生意，成十三億人，一人比一蚊你賺都成十三億啦係唔係

邊個低莊先？唔好惡人先告狀

如果係香港入口 轉返去國內
美國比唔比呢？

香港又起飛

嘩，屎為，好大單生意喎

未玩啦，華為5G技術
首先佢唔同伊朗搞屎忽跟本無可能會咁

正所謂行得正企得正怕咩美國佬抽秤你？

第二5G佢除左平我睇唔到有咩大量技術含量，可唔可以教下小弟

你當美國佬好似雜種咁弱智？

一定唔可以手軟丫
一定要不留活口清盡華為狗
令佢地連根拔起

緊係大生意啦一人一蚊十三億，一人比一百佢賺就千三億，比夠一千佢賺就營利有成萬三億，營業額十幾廿萬億什至破萬億

真係重返大躍進年代咁風光

好有以前啲廢老話返大陸發展，咩一人一蚊，都賺嘅10幾億嘅豪氣

如果九七前香港或者仲得
現在香港係香港市邊得

係班大陸牛屎佬自己做成

睇政治談判 你想一野整死中國
定繼續養豬

轉口加重成本 削弱競爭力
而且美國可以用香港渣住中國條頸
你唔聽話就取消香港關係法
變左香港係美國佬渣旗

連登仔既願望

我大華為多難興邦，唔做你美聚焦翻大陸市場，一年賺的錢多過你apple,google,M$,Amazon 四間公司資產加埋丫

咁你要加埋送中黎講
都出晒口警告立送中就同關係法講拜拜之餘準備定立人權法

中立睇 美國都係養豬圍殺 十年一次左右
中國咁大隻豬 你殺清哂
不如吊佢命 日後又劏

潛水？

其實上面有其他人講左
簡單d講 華為手上果d唔係5G嘅必要專利
CPU都係用公版，好似仲話比人停埋 license

華為是宇宙的超新星

有7個5毛偷偷留低負評

巴打我覆咗

不如禁埋andriod la

唔講經濟，講科技，一早講過中國唔可以同美國鬥，基本上高科技產業同技術全部控制喺美國手入面，美國係絕對霸權咁壟斷整個高科技產業鏈，任何人、公司同國家想要係科技市場分一杯羹必需要同美國合作

認真想睇下華為唔靠人地嘅話會整部咩機出嚟

睇到鄉土班廢中打曬飛機就好好笑。

根據上面主要部件個list
連殼都整唔到

自主研發

有無精彩留言分享下？

美國的芯片美國喜歡賣誰就賣誰，請不要粗暴干涉美國內政！

此人仍然在生嗎

唔係好明啲回覆係咩意思

真係好核突
apple吱左咁多年牙膏
比三星華為逼到冇貨賣
總統出黎封殺

3,4G收人咁多年專利
5G比人超越就封殺想跳過人努力成果

嘩，咁強勁！
巴打可否指教下屎為5g技術點樣超越左美帝？

我覺得上面啲生番係呢件事到又有權鬥，有人想利用香港既特殊地位反習，於是習先想快手收香港皮，唔係有權鬥上面聖旨應該唔會拖咁耐先發俾班建制狗

ECAD軟件用唔用得？

做電子工程冇CAD用不如轉行算啦，回歸用手繪工程圖年代

d comments 真係好笑, 佢ban人就講性質不同, 佢地慣晒公我贏字你輸.

一輸咀係咁講華為幾努力balabala, 但所謂努力既成果本來都係偷返黎.

睇下成個支那文化, land rove俾支那車抄到一樣告去法院, 支那法院就判land rover輸, 講係街見到既就無版權可言, 岩岩老翻無印告正版無印, 又反而係老翻告贏左, 佢地成個司法系統都係賊黎, 仲有大巴new balance呢d例子.

好彩用iphone

人地講wto你就叫人唔好離題, 不如講返wto

俾CIA目及住唔好咩？我覺得好安全喎

派多幾批共青團留學生去學習 新科技
比錢收買鬼佬賣料
派美女色誘掌握重要科技機密既鬼佬
三個方法一齊進行

解放軍背景

用大陸垃圾膠粒連殼都啤唔到出嚟，重有毒。

高級抽👍🏻

ARM 唔買晶片技術俾華為, 點樣做backup 都死啦

聯想就係狗崽
兩邊都舔

蝗國愚民政策，自己撚死自己

答咗屎為個5G係幾有突破先
再答埋支那點解唔履行入WTO嗰陣嘅承諾

最後就係
美國有能力捧起你支那
亦有能力去打到你永不超生
而家個地球就係美國睇場
唔輪到你支那畜指手劃腳

屎為5g技術上佔左三個5g場景其中一個裹面的1%都唔知有無的技術
仲要polar係土耳其發明唔係華為獨佔，只係佢早研究專利可能比較多，而且技術上好似可以用軟解去迴避這polar晶片...所以5g上屎為我睇唔到有幾重要到可以威脅菱鏡。

而且華為一樣要用高通晶片老美要做手腳係高通身上做一樣得。

唔好人地話你有後門或者同伊朗有交易就強化到自己係威脅到人地所以先搞你

套用D成日話唔怕手提電話傳資料翻中共的人所云，行得正企得正怕咩人抽秤。現在就係女屎為其身不正先會比人抽秤到

做通訊設備有三間愛立信,Nokia同屎為

無一間係美國企業，如果另外二間有參與菱鏡屎為就做中共版菱鏡，咁只大家道不同不相為謀，唔好講到屎為咁清高。

以後冇得出口
所以一單華為就睇得出奶共廢中幾冇常識。

華為自己幫伊朗呢啲麻煩國家在先。仲屈人打壓，真係無恥

同埋一定要有料先隊你？咩logic?
當年又話清積弱人哋先打你，而家又話有料所以先打壓。goodest logic

如果華為唔偷Cisco技術，點會比美國打壓。

算啦，同支那豬講logic
佢比人駁完唔識反駁就當睇唔到，隔幾頁先再出黎吠姐

唔係打壓，係還拖

你又講唔到佢有咩料，係到估佢係有料
制裁就屈人威脅到佢

你無做伊朗勾當會比人捉

香港人行得正企得正怕咩個人電話資料send翻大陸

呢個真，仲有fb

無問題, 唔好成日講到世界末日咁啦

中國邊忽弱？

明明係世界第一強國

如果華為無料到，咁即係唔係“因為有十
料而畀人打壓”啦

其實由頭到尾都係屎為
為虎作倀 咎由自取

不過中興都應該有份出力洩露唔少屎為機密

咩呀大陸唔肯真正開放市場
整埋d 19例比人跟住做先可以入去玩

重要多多限制, 就咁講銀行業已經限收款同埋每個星期倏數做到人都癲

根本就全部外資入得去都比人打壓

的確會渣乾渣淨
成日睇新聞話品牌抄襲，大陸翻版攞正牌搶正牌

咪同支那國家安全封鳩佢一樣

到依家仲有人認為美國佬追打華為係因為5G?
你地用緊嘅互聯網/電腦全部都係美國軍方早幾十年前嘅產物，美國佬洗驚你5G咩

唔好啊，我仲想用thinkpad

係咪連美國國外所以同美國公司有來往的都唔可以賣俾華為？咁TSMC之後就唔可以代華為生產

聯想不係已經變成黨資？

唔識自己整

3分仔日日睇CCTVB既6點半?

用吓你個死人腦啦. 唔賣晶片邊個傷啲?

仲有, 基站入面嘅晶片唔畀你中國, 即係會畀 Nokia, Samsung 呢啲食咗個 market share 囉.

前提: 有能力自給自足

明明得中國出事就吹到兩敗俱傷.
基站入面嘅晶片唔畀你中國, 即係會畀 Nokia, Samsung 呢啲食咗個 market share 囉.
美國傷, 你用吓你個死人腦先講嘢得唔得?

轉移視線, 就近華為入面班人唔蠢過連登仔又點?
問題係蠢過美國佬吖嘛

而家中國先穩定生產28nm
Samsung 台積電已經去到7nm
仲要自己根本無能力做到咁精細嘅光刻機
自給自足? 打飛機就得

三大運營商與諾基亞簽署20億5G訂單，聯通聯手高通，為何不選華為2019-04-25 20:49
5G時代已經悄然走向大眾面前，雖然還沒有大規模商用，但是至少看到了5G潛在的爆發風口。這其中就包括全球運營商與全球智能手機廠商不約而同的將目光轉向了5G。而基礎通信方面，華為、愛立信、諾基亞、中興、三星可謂是全球五大廠商，現在正上演爭奪戰。目前華為拿下全球40份訂單，愛立信16份，諾基亞30份，競賽還在上演。

那麼再來看國內運營商5G情況，此前諾基亞已經與國內三大運營商達成系列合作，尤其是在5G領域合作更是讓我們吃驚。根據消息來看，諾基亞已經與中國移動、中國電信和中國聯通三家運營商分別簽訂框架協議，總價值超過20億歐元。其中諾基亞與中國移動公司達成約合15億美元，100億元人民幣)的一年期框架協議。協議內容便是諾基亞在中國部署4G、5G技術和服務。

而又在近日，另一大電信設備商愛立信以超低價搶下聯通5G試驗網大單。目前聯通已經正式啟動“7+33+n”5G試驗網絡部署，將在33個城市率先實現5G。而這批採購信息雖然沒有公佈，但是已經被爆出聯通將採購來自愛立信的設備。因為愛立信採用了低價策略，愛立信的報價是210億元，比華為低25%，比中興的報價低22%。

那麼在智能手機領域，聯通又如何呢？這次聯通依然沒有與華為合作，而是選擇與高通合作。消息顯示，高通宣布攜手努比亞、一加、OPPO、vivo、小米和中興等手機廠商共同支持中國聯通的5G部署。因為上述廠商都將採用高通的驍龍855移動平台，並採用驍龍X50 5G調製解調器。

從現在的態勢來看，高通在5G移動領域依然保持領先的地位，雖然華為在5G方面成效顯赫，而且在全球拿下40份訂單，但是在與國內運營商合作方面並沒有順手。畢竟在過去諾基亞就參與了三大運營商的2G/4G核心網，現在到了5G這些核心網的改造只能諾基亞來做。

Software睇下Pixel先講啦

Apple粒u雖然有參考Arm 但係optimization 自己調 大小核又授權改過 algorithm 又同公版差幾遠下 咁都唔算自主研發既話高通都唔算喎

所以所以
字都唔識

點努力呀 睇過？

定係你想講佢努力咁抄人商業機密呀

上面#619 貼埋出嚟啦, 選擇性失明?

而家係邊個求邊個都未知. 你中國咁叻可以唔買人哋.
仲死撐

呢D其實係歷史，所以老共最唔鍾意俾人講歷史

而且你中國都開始無錢啦. 食埋你最後一水都係無架啦
順手做瓜埋你哋唔守規則嘅公司唔好?

禁hw係未來出唔到機

而禁sw可以令而家既用戶都死晒 成個中國冇得用電話

你覺得好人好者俾人偷聽下有乜好怕係你閣下既事
而家你咁講即係要全球一齊俾中國監聽？

Google 如果封唔續android 比佢就好睇囉！

一次就打錯
兩次就on9啦

見到d三毛打手就好笑，成個細路仔咁係到減

嘩，十幾年前高登殿堂級五毛Intel_king都出埋嚟

唔賣晶片比華為無話唔比愛立信同nokia賣基站比大陸
無話唔比其他電話賣支那
你有骨氣可以唔用

中國唔賣稀土 一齊唔好用晶片

有自給自足能力先講

比你唔計專利任你整，我都好懷疑佢可唔可以砌到部機出來

而且你覺得大陸人真係可以十幾年無用外國貨比十幾年你去追技術，仲要停係到比你追？

就算黨禁晒佢地都會買水貨

唔好以為技術差距真係支那領導講幾距全力做幾個月技術就會有一個明顯收窄

如果係amd落後intel 十幾個月差距就唔會越拉越遠追左十幾年

佢地唔蠢不過on9之麻死要偷運比伊朗

你覺得全球市場無左中國會死？

無電話同電信倒退到北泡級數都在失不惜？

好想睇華春瑩反抵制含有list上公司產品進入中國

到時真係.....

國家層面既野冇話低唔低莊 得贏家同輸家

而中國好明顯係輸家 不過成鳩日話自己贏左

篇野都幾中point
邊個寫架?

其實好多國家都有稀土， 點解中國成日以為世界無左中國會唔掂？

只係佢破壞環境咁9掘，有人肯咁做破壞自己環境賣一定同你買啦

錢就中共賺晒，環境污染，人民有病就人民自己承擔！咁嘅偉大政權，5毛快啲奶啦

Android係open source
禁software佢都可以偷黎用
最多出唔到口
但禁hardware佢想整舊野出黎都整唔到

Android係open source 不過可以鎖kernel 結果bootloop用唔到

有無人知而家華為電話出面回收價有幾多？

而家唔會跌好多 因為禁售影響未出

過半年可能就變電子垃圾

美帝本土大量稀土 只係戰略物資留番 同埋稀土工業係高污染性

美國仲係全球石油儲備最多嘅國家，依家唔開用錢買其他國家嘅仲有數圍咁解。
中共國莫油莫到pk, 一旦比美帝石油禁運，well, 到時真係厲害了

靠電話起家，冇 arm 好大獲

比佢好盟友俄羅斯禁到110美金一桶都仲要買

乜撚野中國台灣？

呢個真係好好笑，果然係雪中送屎
一個政權搞到內外都咁黑人憎，大撒幣之外，根本柒到無朋友，係一個都無！真係唔易做到架

可以買部Samsung 翻來改左logo再markup 50%賣

近日，华为在深圳召开核心应用商大会。会上，华为首次公布了所有核心供应商名单。

根据名单，华为核心供应商共92家，其中美国厂商共33家，中国大陆厂商22家，中国台湾厂商10家，日本11家，德国4家，另外还有12家其他国家和地区的厂商。

由此可见，实际上华为的供应链非常依赖美国和日本的企业。

幾好呀

你唔知有vivo Xiaomi食埋啲貨咩

事以至此，見到啲5毛係到垂死掙扎，賺埋個1個幾豪過埋下半世，真係心擴神宜

本身個支那網。

全球95%稀土都係中國出產
我知其他國家都有稀土 但係真係有邊個國家肯用咁既社會成本去做
睇下北京啲空氣 如果係歐洲 美國唔反到你落台咩

姐係等於啲人係到叫起多啲發射站 但係唔好起係我隔離
起多啲樓比人住啦 不過唔好起係我隔離一樣

G持

睇多d 新聞再講稀土啦:

你頭兩單新聞2012年 就唔好拎出黎啦
第3條 LINK 日本係發現左海底有大量 但係挖唔到有咩意思

你話挖唔到就挖唔到? 證據?
中國好多嘢平, 係因為中國唔理環保, 而唔係環保做唔到

不过，由于这些稀土埋藏在水下5600米的土壤中，目前的开采技术尚没有达到应有的水平，所以这片稀土资源尚不可利用。因此，研发相应的开采技术，成了未来工作的重点。

你POST單新聞講架喎大佬 證據?你有冇睇架

#107 有人拎出證據證明華為裝後門

華為被指在網絡裝「後門」 傳荷蘭情報機關調查

但#110 你就用人身攻擊去呢個邏輯謬誤去轉移視線. 你用埋啲咁嘅詭辯法, 有人覺得你係5毛有咩問題? 但你就偷換去屈人哋”唔同意見就5毛”

唔係我post 嘅.

唔見你講呢單?

而今年日本更大幅減少對中國稀土的進口，從澳洲的稀土進口已經開始常態化。商務部官網援引《日本經濟新聞》報導，今年上半年日本從中國進口的稀土金屬總量僅為3007噸，所佔比例為49.3%，自2000年以來首次降至50%以下。

2012又點? 咁即係證明好耐之前已經可以唔一定要中國產呈

點解講到華為做唔到手機就會唔掂？占得個丁屎咁多revenue 真係淨靠賣手機神早收左皮喇

ban chips 的話, 就基站都做唔到啦

2012年姐係時代脫左節囉 形勢轉左幾十次啦

你答咗我先
道友吸毒吸到冇哂錢
係唔係怨拆家

證據? 就算係形勢轉, 點解唔可以係轉到去更多非中國產嘅稀土?

基本上係金全面收皮

上面都講左基站都做唔到
5G最賺錢就係基站成套解決方案同現有設備都生產唔到同無零件

嗰幾隻5毛真係笑撚死人 ，

證據就係2018年既新聞逆轉左2012新聞既講法
證據就係依家全球稀土輸出國就係中國90%以上

下下叫我比證據 你比啲證據黎睇下點樣轉去非中國生產
唔係話唔得 不過社會成本高 稀土又賣唔到高價 擺明搵自己笨
你會唔會去做?

要幾無恥先會好似你咁玩詭辯?

你講就係證據? 中國市佔由2012 年嘅9成跌到落7成啦.
source 都無喺度9 up

據介紹，中國近年來一直以佔近40%的稀土礦全球儲量為世界貢獻70%的稀土產量。

事實證明邪惡熨斗根本就係無證據喺度9up

答啦 三毛

仲有, 當年係清國限制貨品入口. 即係好似今日咁, 一撚樣. 條Intel_King 就屈去話中國"唔需要". 限住得幾個 port 可以 入口又唔講

聯想不嬲俾支那人話係外國企業

上面條新聞咪講左囉點樣無source呀
中国以23%的稀土资源承担了世界90%以上的市场供应。中国生产的稀土永磁材料、发光材料、储氢材料、抛光材料等均占世界产量的70%以上。中国的稀土材料、器件以及节能灯、微特电机、镍氢电池等终端产品，满足了世界各国特别是发达国家高技术产业发展的需求。

次次都係我比證據 但係你就句句都無證據又死話其他地方可以提供稀土
邊個9UP 真係你自己諗下啦

呢D時候又唔計 中國一部分？
之前贏國個邏輯 係話 港獨架喎

Outside of China[edit]

As a result of the increased demand and tightening restrictions on exports of the metals from China, some countries are stockpiling rare-earth resources.[47] Searches for alternative sources in Australia, Brazil, Canada, South Africa, Tanzania, Greenland, and the United States are ongoing.[48] Mines in these countries were closed when China undercut world prices in the 1990s, and it will take a few years to restart production as there are many barriers to entry.[36] One example is the Mountain Pass mine in California, which announced its resumption of operations on a start-up basis on August 27, 2012.[27][49] Other significant sites under development outside of China include the Nolans Project in Central Australia, the Bokan Mountain project in Alaska, the remote Hoidas Lake project in northern Canada,[50] and the Mount Weld project in Australia.[27][49][51] The Hoidas Lake project has the potential to supply about 10% of the $1 billion of REE consumption that occurs in North America every year.[52] Vietnam signed an agreement in October 2010 to supply Japan with rare earths[53] from its northwestern Lai Châu Province.[54]

In the US, NioCorp Development Ltd has raised $1.3 billion in funding[55] toward opening a niobium, scandium, and titanium mine at its Elk Creek site in southeast Nebraska[56] which may be able to produce as much as 7200 tonnes of ferro niobium and 95 tonnes of scandium dioxide annually.[57]

Also under consideration for mining are sites such as Thor Lake in the Northwest Territories, and various locations in Vietnam.[27][32][58] Additionally, in 2010, a large deposit of rare-earth minerals was discovered in Kvanefjeld in southern Greenland.[59] Pre-feasibility drilling at this site has confirmed significant quantities of black lujavrite, which contains about 1% rare-earth oxides (REO).[60] The European Union has urged Greenland to restrict Chinese development of rare-earth projects there, but as of early 2013, the government of Greenland has said that it has no plans to impose such restrictions.[61] Many Danish politicians have expressed concerns that other nations, including China, could gain influence in thinly populated Greenland, given the number of foreign workers and investment that could come from Chinese companies in the near future because of the law passed December 2012.[62]

Adding to potential mine sites, ASX listed Peak Resources announced in February 2012, that their Tanzanian-based Ngualla project contained not only the 6th largest deposit by tonnage outside of China, but also the highest grade of rare-earth elements of the 6.[63]

North Korea has been reported to have sold rare-earth metals to China.[64] During May and June 2014, North Korea sold over US$1.88 million worth of rare-earth metals to China.[65] Other sources suggest that North Korea has the world's second largest reserve of rare-earth metals, with potentially over 20 million tons in total.[66] Rare-earth elements may be a factor behind the 2018 thaw in North Korea–United States relations.[67]

五毛就唔好改埋啲美國名啦好心

道友自己食毒品食上癮都好意思話自己係victim
自己國家嘅商人大手大手咁入口毒品賺到fatfat又話自己係victim

blame the victim真係好用

邪惡熨斗你copy 出嚟嘅, 係講緊2012 年當年中國先係9成咋, 我post 你就選擇性失明當睇唔到
中國市佔由2012 年嘅9成跌到落7成啦.
據介紹，中國近年來一直以佔近40%的稀土礦全球儲量為世界貢獻70%的稀土產量。

當年最初opium 未係非法商品嚟. 雲南自己都有產有賣. 你就真係偷換概念

鴉片貿易晚清以來最重要收入

林則徐虎門禁菸的故事在中國大概可以算做婦孺皆知了，然則鴉片戰爭後林則徐提倡在國內廣泛種植鴉片恐怕就沒幾個人知道了：「鄙意亦以內地栽種罌粟於事無妨。所恨者內地之嗜洋菸而不嗜土煙，若內地果有一種芙蓉（阿芙蓉，指鴉片），勝於洋販，則孰不願買賤而食？無如知此味者，無不舍近圖遠，不能使如紹興之美醍，湖廣之錠煙，內地自相流通，如人一身血脈貫注，何礙之有？」

林則徐如此主張，說到底還是在武裝禁菸失敗後希望有經濟手段來解決因鴉片貿易帶來的白銀外流問題；到第二次鴉片戰爭之後，進口鴉片被明確合法化，國產鴉片開始奮起直追，其種植區域，從雲貴川等地，迅速擴展到全國。1882年，大清國的鴉片完全實現了自給自足。到了清朝滅亡前夕中國已經成為全世界最大的鴉片種植國。而鴉片稅也成了當時中國各級政府主要的財政收入

咁你仲屈人無恥? 合法商品有乜咁無恥?

google「 王尚一」，佢有好多篇文章都好好睇。

一個2012已經解決左既問題竟然話2018會變到解決唔到, 傻的嗎?

個原因好簡單, 即係呢招冇用, 而且違反WTO規定, 你要照賣, 所以人地咪用你個d先囉, 唔代表你係獨市。

中國自己加埋啲唔對等嘅貿易限制, 就係中國問題啦

明知? 當年係合法商品明乜知? 理據? 你話係就係?
你話人無恥只係無理據老屈. 清自己都合法賣嘅商品. 你話英國賣就有問題?
你真係一個中國人, 雙重標準就係你哋國技之一

中國是全球稀土金屬含量最高的國家，並掌握全球 9 成的稀土供應量，如果中國限制稀土出口，必定衝擊科技發展。

產量 供應量識唔識分

產得7成但供應9成? 你知唔知自己講緊乜?

美國十幾廿年前已經可以上到月球
但係美國依家話上月球既技術已經無左
你覺得係唔係傻的嗎?

現實就係依家全球稀土供應量90%黎自中國 你等依個數據逆轉左先再同我講

嗰個年代根本冇人覺得鴉片係毒品
鴉片當時嘅地位同今日嘅Penedol差唔多
甚至會用嚟餵BB仔令佢地keep quiet

你用今日科技去講當日, 屈上帝視角. 無恥嗰個係你唔係我

唔記得話你知, 外國已經有稀土回收技術

產量佔全球既7成
但係供應量9成黎自中國
真係咁難明咩?

又spin返去鴉片, 又唔講下清朝殺左7成漢人？

其他地方嘅產完掉撚咗佢?
根本係兩個source 資料唔同. 我係懷疑你仲死撐9成係錯. 因為已經有其他國家有產稀土, 上面都畀埋source

學intel_king講, 中國90%供應你有冇証據? 人講你就信, 用下你個豬腦分析下啦

你不斷對清國自己都生產同合法買賣選擇性失明. 你就真係自欺欺人

其他國家有產量呀 不過唔夠用咪要買囉
用左得唔得呀 點解要掉撚左佢呀

兩個國家選擇唔同制式用華為就呢度有人推測過

最後全部人用佢都要比佢斬一勁血

用美國支持果種制式都係好似用apple咁比dd錢

華為第一單點解俾人入, 咪走私設備去伊朗啦, 越講越柒

嘩 咁你比唔比到90%唔係中國供應既證據?
資料係咁講 如果有權威覺得唔係自然會反駁 你不如搵下否定依個數據既證據黎睇下

痴9線 你地淨係識無證據去否定 但係人地比埋報導你就要證據去證明個報導
到我有證據證明個報導你又問我要證據證明上面個證據
你玩撚晒啦
自己就完全無證據否定唔岩聽既野

上面post 完70% 嘅新聞, 你就選擇性失明之後死loop 喺度反問

產量 供應量 上面已經回覆左 你都覆左我既回覆
選擇性失明既係你

姐係自己種鴉片賣就得，人地拎來賣就唔得

同黑社會個地盤係我，只可以我賣魚蛋你賣就魚蛋都燒晒你

林則徐晚年都讚成種鴉片防白銀外流

唉 我退一萬步 7成供應都唔夠玩呀? 其餘3成邊到提供呀?
果3成有幾多係供應比美國呀?
咁佢夠唔夠用呀?

走私? 清國自己鳩ban 人咋喎.
清國自己老屈人唔畀人賣一啲當時合法嘅商品, 玩不公平貿易
咪畀人理直氣壯咁打柒囉, 白痴仔. 仲死撐

183X年時, 英國自己都無ban 喎. 你根本喺度屈得就屈.

Drug policy of the United Kingdom
Until 1916 drug use was hardly controlled, and widely available opium and coca preparations commonplace

你不嬲都係啦

有source你就比啦, 連新聞都quote唔出, 大把人quote完新聞你都唔當証據啦, 有你咪打出黎唔好鳩up好未?

你根本無正面回應到, 唔好無回扮回咗

不如講埋現在垃圾普通話都係漢人仇敵胡人語言

華為都關清朝事

你有無用你個豬腦分析過, 人講你就信？

5毛平時都係咁回答人, 講啦柒頭

上面貼左好多啦 自己唔識睇呀?比多次你啦

中国以23%的稀土资源承担了世界90%以上的市场供应

中國是全球稀土金屬含量最高的國家，並掌握全球 9 成的稀土供應量

產量佔全球7成
供應量佔全球9成

有人挖左自己用唔賣得唔得呀 咁都理解唔到就查字典啦

不過認真一問
平時新聞講到華為又幫其他國家整5G基站
又有手機5G晶片
嗰到係咪都係高通/其他公司技術嚟？

同埋Samsung 5G手機晶片又咩料

其餘邊度提供, 上面#694 post 咗source 啦, 又選擇性失明
同埋根本美國自己都可以產

Until 1948, most of the world's rare earths were sourced from placer sand deposits in India and Brazil. Through the 1950s, South Africa was the world's rare-earth source, from a monazite-rich reef at the Steenkampskraal mine in Western Cape province.[26] Through the 1960s until the 1980s, the Mountain Pass rare earth mine in California was the leading producer.

畀你中國做, 就以為一定要中國產, 用吓你個死人腦啦

你有無用你個豬腦分析下, 家下玩Google 比賽啊？

挖完唔賣用嚟食? 講嘢之前用吓你個死人腦啦
根本就係你搵嘅9成已經係舊聞, 而家得七成

有source你就比啦, 連新聞都quote唔出, 大把人quote完新聞你都唔當証據啦, 有你咪打出黎唔好鳩up好未?

都話架啦 比左你 又要證據去證明個報導
證明個報導之後又要證明個證據
你反屋企啦 小學生式反駁

5毛用咩方法答你, 就學返佢地點答人完來真係好好玩, 返正佢地對事實都係無視

, 大把人quote完新聞你都唔當証據啦<- 你話你呀?

事實, quote 完新聞又成日選擇性失明

有無分析過架, fake news你都信？唔死都無用

美國有生產自己唔夠用咪要買囉
佢可唔可以用咁高社會成本去大量挖呀
同埋你個數據2000年 美國既產量已經跌左接近無啦喎 依家仲有冇都未知
你識唔識睇架

你唔係俾人咒得多駛開post叫人咒第二樣？

咁樣講佢做機站係買高通專利同晶片翻來再加入自己研究，但最核心個心臟果層係高通等等，你點都要比錢佢賺。

Samsung交左保護費比高通或者簽左專利交叉授權未可以用高通專利左核心技術去發展5G

高通專利真係大如三星，intel，愛立信同諾基亞都無可能完全迴避下生產到5g

#732 正面回應先啦,垃圾

白痴 挖黎自己用得唔得呀 挖黎就係要賣? 咁買果啲人又係買返黎賣呀?
你有冇腦架 知唔知自己講緊咩

2019/05/15

都舊架 成4日前

即係無論Samsung Nokia 華為
其實都係基於高通嘅核心技術發展5G？

駁唔到發爛炸
咁樣有冇三毫子收架？

拿 依句佢講架 唔好屈呀 我貼返佢講果段野咋 你要問就問佢啦

唔識睇嗰個係你. 而且你係不斷對人哋講過嘅嘢選擇性失明
美國係可以產, 但你中國肯唔理環保嘛, 上面都講咗啦, 你又當睇唔到
而且上面一早post 埋有咩其他國家產, 你又不斷選擇性失明

而家你個中國得罪全世界, 點解人哋唔可以用咗貴啲但高環保水平嘅方法生產? 澳洲都產得出啦. 美國想收你中國皮唔撚得?

咪就係話美國宜家開支那波，再無呢支歌仔唱

拎晒理據出嚟, 件垃圾咪駁唔到囉

佢撚識答咩

稀土供應佔九成又點？
係唔係要發爛喳斷供先？

我冇盲睇到你仲未敢覆人

你叫人自己Google 就得, 但人哋post 完你又唔自己Google , 即係你又雙重標準啦, 垃圾

用盡邏輯謬誤, 選擇性失明去詭辯都唔夠人講, 就想閃人
#732 正面回應先啦,垃圾

Nokia同愛立信唔係基於高通係大家都持有部份專利，好難無其中一方下生產到完整方案，但高通專利佔有最多

美國可以生產到咁既量一早就唔洗買啦 一係學你話 比證據證明佢生產量可以自給自足 你個圖只係講緊美國既產量50年黎一直減少咋喎
其他國家有生產我知 如果唔係中國供應量就係100%啦

等佢地做到先黎搵我啦 事實擺在眼前 依家中國供應量就係9成以上
我POST既報導你又話假 OK 唔緊要
當你9UP 7成係真 都夠晒啦 另外果3成有幾多賣比美國呀

咁快投降啦？
會唔會收唔到錢？

美國同其他國家一定係產唔多呢個量先唔買? 咩logic?你話係就係? 理據?
以前歐美啲衫褲波鞋夠中國產啦, 而家又去晒邊?

而家trade war 就係要打殘你中國囉. 點解唔可以喺其他國家度買?

我夠有post 報導啦, 你自己當睇唔到之嘛. 7成唔係我 9 up, 我有source 嘅, 唔好屈我9up.

你拎貨一定會拎大量，人地問你做咩拎咁多貨實懷疑你

屈唔到人, 收咗皮

美國同其他國家一定係產唔多呢個量先唔買? 你自己讀一次睇下知唔知自己講緊咩先

你可以係其他國家買 依家既數據9成供應量係中國 你邊到買咁多?
9成我夠有SOURCE啦 你咪又係話假 我當埋你7成係真黎計啦 咁點姐
另外果3成你買晒呀?全世界得你要用呀?

係你自己唔識個世界點運作咋白痴仔.

中國喺度用最破壞環境嘅方法去生產, 所以而家中國佔到7成, 只係"at current price" 咋. 要封你中國, 價格升返啲, 其他國家嘅供應量已經可以上啦. 講嘢之前用吓腦啦. 其他國家個產能未必係已經盡晒, 只係太平唔做咁多, 因為無肉食咋. 供應量同產能都未識分

邪惡熨斗不斷死loop "9成供應量", 又睇唔到供應量同產能其實係兩回事, 即係連高中econ 嘅水平都無

你真係弱智架喎 同一樣野 中國賣10蚊 第2度賣30蚊 你咪買30蚊囉
順便佢加到20蚊都仲得 再講30蚊都無人肯大量生產比你啦
擺明係賺唔到錢架啦 因為個量全球都有係到
但係開發既污染成本無人想承 所以無其他地方大量生產
如果你唔理社會成本 到人民反抗你既代價點止買稀土果幾十憶

死咬住果個係你咋 我上面已經就晒你用7成呢個9UP數字黎計
結果咪又係一樣
你比既SOURCE 全球7成產量 比你講到全球7成供應量 我都讓你
你係都要自己衝出黎柒

弱智嗰個係你. 而家全個西方世界都夾緊你個中國啦
打trade war 美國夠要付啲代價啦, 咪又係打
但係開發既污染成本無人想承擔的話, 澳洲就唔會有供應啦
人哋真係好似你個垃圾中國咁唔洗理環保? 貴啲啫唔係環保唔到.
講嘢之前用吓你個死人腦先啦, 如果你有腦的話

你而家只係死loop, 而根本無回應到"at current price" 呢點, 你亦無回應到"供應量" 同 "產能" 兩者嘅分別

回唔到仲死撐, 你就真係係都要自己衝出黎柒

所以個量咪小囉 控制污染咪同時降低生產量 生產量唔夠 佢自己都唔夠用啦
最後咪又係要買囉 明未呀 叻仔
開發稀土可以0污染 學你話 你講就係呀 證據呢 就算有個成本分分鐘仲大過直接買返黎個價
如果你有方法快啲提供 你發達機會黎啦

仲有, 7成我係有 post 到source, 你就不斷老屈我9 up

據介紹，中國近年來一直以占近40%的稀土礦全球儲量為世界貢獻70%的稀土產量。

之前唔係講過話中國有全球3x%稀土但全球供應佔8x%係因為開採稀土會有嚴重嘅環境污染，西方國家因為污染問題加上有中國做傻仔唔怕污染大量開採所以比中國做，用錢就解決到嘅問題又唔洗污染自己屋企

同埋先唔講污染，比盡你佔有全球40%稀土量，姐係有60% 唔係你到 你個40%仲要供比全世界用緊 擺明全世界就係諗住用曬你個啲先啦

量少只係因為價低, 喺西方要打殘中國為前提之下. 就唔係同環保有必然關係.
你不斷對西方要針對中國呢點選擇性失明.

數都計埋比你 又當睇唔到
供應量姐係賣出去既量
生產量姐係挖到既數量
唉 上面咪叫左你查字典

你條數係不斷對供應量同產能之間嘅非必然關係, 選擇性失明

產能唔係生產量, 係你需要查字典啦白痴仔.

可以有100萬噸產能, 唔一定會吓吓都有100萬噸生產出嚟囉.
原本咁簡單你都唔識, 話你白痴真係無錯

從來無人同你拗產能兩隻字 你比既SOURCE只係講緊產量
無神神自己提個字出黎 跟住自己係到解釋 你係咪精神分裂

經濟學demand and supply 嘅常識唔講得?
定還是你白痴到咁都唔識?

量少主要係因為開發污染既社會成本 當然價錢都係一個因數
但係稀土係全球好多地方都有蘊藏所以價錢唔會高 一定係會平衡佢開發帶黎既負面影響
如果美國日本空氣好似北京咁 你估仲有冇人民比你挖?
無人會用咁既代價換咁小既經濟效益
中國出產咁多稀土都只係幾十憶美金一年 就算你美國肯燒錢比多一倍錢出去買 有邊個國家願意賺你100幾十憶美金一年 換黎污染問題

依家講緊你提供既SOURCE係寫佔全球生產量呀
唔係供應量呀 你兜幾遠都避唔到自己柒架啦 反屋企啦

量少只係因為環保成本. 唔好用"社會成本"咁攏統去講
唔處理污染係社會成本. 處理污染的話係環保成本
中國係唔理污染, 唔好講到一定處理唔到污染

你又再一次打稻草人. 我上面講緊產量同產能嘅分別. 你就不斷當睇唔到係咁spin 走. 而家兜嗰個係你.

"中國喺度用最破壞環境嘅方法去生產, 所以而家中國佔到7成, 只係"at current price" 咋. 要封你中國, 價格升返啲, 其他國家嘅供應量已經可以上啦" 供應量可以上嘅原因, 在於產能問題, 唔係單睇"供應量at current price"

你已經多次選擇性失明

大量開發帶黎既污染 請問你如何解決?
解決既方法會唔會超越開採帶黎既利潤?
或者佔左利潤一大部分不如直接買啦 明未呀
同埋個世界唔係咩污染都可以解決 你睇下福島 切爾諾貝爾 洗幾多錢都解決唔到 當然個程度唔同 不過肯定係要洗好多錢

制造稻草人係你
我講多次 你比既SOURCE寫產量 從頭到尾唔知你做咩要提產能 我都無提過產能
你唔好越兜越遠

Rare earth mineral discovery could make Australia a major player in electric vehicle supply chain

Supplies of a rare metal critical to building electric cars, smartphones and modern wind turbines will be boosted, after researchers identified a way to find new reserves of the mineral.

James Cook University (JCU) scientists from Townsville have uncovered the geological origins of dysprosium, a valuable rare earth mineral currently being mined in remote Western Australia.

Associate Professor at JCU's Economic Geology Research Centre Carl Spandler said the metal would be critical to future improvements in the growth industries.

"Dysprosium in particular is an essential component for magnets for turbines and electric motors," he said.

"Adding a little bit of dysprosium to the magnet allows the magnetism to be retained, even at very high temperatures."

The current market price for dysprosium is $US235 a kilogram, having reached an all-time high of $US2,262 a kilogram in 2011.

Core samples tested

The research, which was published in September, analysed drilling samples came from the Northern Minerals' Browns Range project, a mining lease covering some 3,500 square kilometres of the Tanami Desert east of Halls Creek and across the Northern Territory border.

Dated to 1.65 billion years ago, analysis of the rock has provided clues about geological sites likely to contain further deposits of the metal, often associated with uranium ore.

PhD student Teimoor Nazari-Dehkordi said the find would diversify known deposits of the important metal, currently controlled by China, which produces 98 per cent of the world's supply.

"Now we are at a position where we can say these are really new deposits, no-one expected before," he said.

"We've shown that a large proportion of northern Australia has potential to contain these minerals."

Most global rare earth mineral production occurs in clay soils related to ancient magma flows, but Mr Nazari-Dehkordi said the ores at Browns Range formed in a completely different way.

"We believe that these deposits are not related to any magmatic activities in the local area," he said.

覆條友都費事啦 肯定英文都唔多識 華為5g 笑大人個口咩
我的國

我已經講咗點解要講產能同產量嘅分別, 你自己白痴咪唔明囉
我講多次, "中國喺度用最破壞環境嘅方法去生產, 所以而家中國佔到7成, 只係"at current price" 咋. 要封你中國, 價格升返啲, 其他國家嘅供應量已經可以上啦" 供應量可以上嘅原因, 在於產能問題, 唔係單睇"供應量at current price" 因為價低而未必用盡成本比較貴嘅其他國家嘅產能, 係經濟學常識
但你已經多次對此選擇性失明.

我的國送出

美國出埋點應對添啦, 自己睇啦白痴仔

你自己不斷偷換去利潤利潤, 又對西方國家而家針對緊中國不斷選擇性失明. 貿易戰已經係講緊短期要搬埋剩返嘅廠, short term 都係貴咗啲架啦, 咪又係做.

你用rare earth 嘅污染同核電廠爆炸去類比, 根本就係偷換概念.

中國喺度用最破壞環境嘅方法去生產 學你講 你話係就係?證據?
點封?你唔比佢賣?
其他國家產能點解突然可以上升?就因為值幾十憶1年既稀土加5%價?
定係你美國用原價100%買?就算100%都係百幾憶美金 值得用國家污染交換?
經濟學有冇社會成本?你可唔可以計算埋入去 開發稀土唔係單純既買賣

得啦 都係果句 如果全球供應有其他國家取代中國再同我講
依家現實就係中國佔絕大部分供應 你慢慢講理論 慢慢幻想
我淨係睇事實

大陸爆第一個搵香港庫房填數

中國咁都唔係比其他國家更破壞環境嘅方法去生產, 仲係乜?
我就畀咗source 喇, 你又證明吓唔係吖

邊個話"其他國家產能突然可以上升"? 產量同產能你好似仲未識分喎小朋友, 返去高中重新讀過啦, 垃圾

有咩污染問題, 應該點處理, 人哋美國有research 啦, link 都post 埋, 你又選擇性失明.

到搵到source 你又當睇唔到.
你嘅所謂事實, 係無視好多已知存在嘅事, 即係選擇性失明.

而家現實就係西方國家要打殘你個邪惡中國.

仲講咁撚多, 記住你個中國唔好再賣rare earth 出口, 再賣正衰仔

你件垃圾又屈人盲反
#732 你仲係迴避緊呀, 垃圾

反你中國嘢點解係盲反呀? 理據? 唔夠人講就屈人盲反

你件親 中賣港賊又屈人盲反
#732 你仲係迴避緊呀, 垃圾

反你中國嘢點解係盲反呀? 理據? 唔夠人講就屈人盲反

事實只係得一個 就係現今最大稀土出口國係中國
你果啲什麼理論 什麼幻想 等你做到 逆轉左上面個事實再同我講
如果做唔到 你講咩都係得啖笑

事實就係你無視價格問題, 無視其他國家有產能, 無視西方國家要打殘中國.

你聲稱我所講嘅有問題的話, 請提出理據.

上面咁多人引嘅新聞你就選擇性失明. 搵個唔係 valid source 嘅youtube video 就當係反駁?

仲有# 732 唔係講緊華為, 你仲係迴避緊

諗起之前睇過篇報
話唔知邊件支那教授定咩人話"自煮研發"左粒cpu定咩
點知比人發現係用磨砂磨走左人地個logo 印自己logo上去

我已證明你話"英國當年明知有問題都賣畀中國"係錯啦
你無正面回應過呀, 你唔係迴避係乜呀?

你話唔係證據就唔係? 新聞post 埋話華為裝後門你都死撐話唔係?
你有咩證據呀又?

你又老屈人盲反. 新聞點解唔可以當係理據呀? 引埋新聞都唔得,但你鳩up 就得? 收皮啦你

稀土問題上逆轉左個結果再搵我
西方國家 (其實得美國)打唔打殘中國我唔知
我淨係知你無視現實係到打飛機 咩價錢 其他國家有產能 上面已經重複又重複講左好多次 我唔再講

結果就係中國係現今世界最大稀土出產國 如果你話其他國家地方有任何方法可以取代既 唔該你取代左再搵我 到時我就無聲出
如果做唔到 唔該你唔好再係到打飛機

無辦法啦, 你哋幾個都係用同樣嘅邏輯謬誤詭辯法, 睇錯真係唔出寄

我淨係知道你對常識選擇性失明. 對產量同產能不斷偷換概念.
結果就係中國係現今世界最大稀土出產國, 只係因為at current price.

你只係用扣帽子去屈我打飛機, 而無理據去證明我所講嘅有任何問題

點解唔係? 理據??

人身攻擊當理據? 收皮啦你

訴諸人身（拉丁語：Ad hominem），指藉由與當前論題無關之個人特質，如人格、動機、態度、地位、階級或處境等，作為駁斥對方或支持己方論證的理據[1]。訴諸人身又稱作「對人不對事」、「因人廢言」或「因人設事」、「以人廢言」[2][3]。

美國稀土礦藏唔比中國少而購買中國稀土最大原因開挖稀土會造成嚴重空氣污染，加上稀土係非再生資源屬於戰略物資，幾年前中國都限制稀土出口所以好多國家都有所預備減低對中國嘅依賴，所以今次貿易戰中共無再拎稀土出口黎做文章

咁鐘意拎稀土打飛機中國你咪禁囉，貿易戰都依家加左600幾億同口交部鳩up仲做過d咩

洗撚證據全世界都知共產黨專做偷呃拐騙既野

等執啦

講咁多做乜吖, 中國再賣稀土出口正衰仔

好撚柒口交部日日放笑彈而家共產黨等於一路比人撳住嚟奸淨係得把口叫唔好

救佢一命

「五毛大V」袁小靚丈夫被北京拘押 向澳媒哭求澳洲出手救夫

係時候回帶俾五毛睇下你哋嘅未來喇

共產黨根本上係冇人性，比佢做到一哥真係慘過外星人入侵地球

連登仔吹左華為破產吹左有冇5年？

利申親華為反共反美

邊到有？

你拎住最大稀土出產國打飛機

依家就係串你最大出產國唔係大曬，大把國家有儲存量

Trump Trump會唔會襯64又出招呢

【華為危機】Google終止合作 華為新手機將無Play Store與Google apps

冇得用Google類嘅服務，幾乎係廢左武功

百度百科講既
肯定係假新聞黎架啦

新聞唔係唔通你條YouTube 片係？
肯定你係廢老黎

咁親華為做咩去英國？
返大陸華為打工啦橫掂唔識英文冇人請

仲要用iphone 抽上抽呀， 其實中國有好多都係醒目仔，只不過佢哋唔敢講姐

曲到直

諗起支那為生產而唔理環保, 北京年年pm2.5超過500連檢測儀器爆晒錶都唔理, 連污染指數都變成國家機密唔可以私下公報

毒氣變霧霾, 強姦變性侵, 08年北京奧運美國人係北京戴口罩怕空氣污污就係咁屌柒人, 家下成個北京d人都要戴口罩先敢出街.

稀土生產就係咁灌水銀落地去開採, 成幅地幾世都種唔到野, 10年前又講自己係世界頁岩氣最多國家, 點知開採頁岩氣要大量水源, 支那係淡水人均用量排全球百外, 水資源係嚴重缺乏.

當年支那班專家仲講可以用海水代替用淡水, .俾人屌到開行

咁撚勁真係好想見支那用海水灌地, 真係急不及待好想玩玩

Show Blocked User - Intel_King
早啲抖啦三毛蝗

有冇block埋我？

條五毛敗走左啦

block埋我OK？

Thx
你鍾意講咩咪咩 冇人care你點諗
我建議你block埋上面啲人 佢地全部都係美國走狗

條intel king 不斷用邏輯謬誤去詭辯，畀人話係三毛，根本就抵死

btw, 條友好似仲未回#732

以支那作風
開間子公司
唔係華為個名
再砌電話
佢都唔撚介意

強國人 一人一iphone

你班屎為蝗用返你地d自煮燃發啦

開幾多間，美國加幾多間公司名落list姐

( Show Blocked User - SCC )

還有wiki和各大新聞媒體

垃圾三毛走住嚟屌

漢芯

你搵到篇咁嘅新聞先講啦

啲三毛好鍾意話人老母做雞當駁贏左。

傻9, 行得正企得正怕咩俾人打呀

支那風流咗咁耐
係時侯還喇

仲話自己領先世界 堅持創新
無咗美國 華遺連行都行唔郁
侵侵呢啲生意佬唔會再益終國做蝕本生意

P30未代機如果跌一半價都想買部來玩下

戇鳩
出國買咪得囉
仲有apple唔係淨係賣電話

先達佬不知幾想

你咪繼續死雞撐飯蓋囉
總之依家係你班支那狗俾人打到冇聲出

可唔可以快撚D執柒左佢
我睇唔順眼屋企個網上爬modem好耐

變返$100對¥130嗰陣就爽

哈哈，得你乜都唔知

最正真係TSMC生產，
堂堂話自己中國，竟然要搵台灣幫手造

無學識無知識無見識

你隻支那蝗識得講全球經濟

其他66億人個市場仲大過你垃圾小支支啦

66億人一人一淡口水都收你13億蝗蟲皮啦

點樣感動法

中共話你係中共的就係屬於中共

先達之野望。

網上含核心元件仲要用Cisco, 佢個啲Modem 最多都係得NEC / 台灣貨。

十年前就有NEC，我都用過白色果隻NEC

侵侵: 你地班支那一邊同我打仗 一邊又用我啲產品賺錢賺得咁開心? 而家我唔比你用睇你點死

支那禁售iphone先達或成最大贏家

今日笑到我有腹肌

屎為做咗咩事 突然攪到咁

華遺由一開始就係錯 唔抵可憐

日撚日都唸撚住靠經濟超英趕美，搞好啲飛機大炮先啦，軍備都唔撚夠人黎就學人惡，共產黨窩，食屎啦

請問追擊黃屍(會員#220721)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裏下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

共匪又要搵香港出氣
起多十條高鐵

嘩屌，三毛狗玩封鎖呀?
逃避冇撚用架喎
逃避更加證明你真係三毛狗

選擇性走住嚟屌

Apple係真自主研發
支為只係買左個A76公版架構返嚟出貨

手機cpu 市場稱得上自主研發得呢幾間：
Qualcomm,Exynos(Samsung),Apple
Qualcomm自主成分都愈嚟愈少
但Exynos 個M4就真係勁撚到痴左線
Apple就唔洗講，早幾代唔知A6定A8開始買左人地成個架構去開發 只係arm 出左啲新指令集佢俾錢買返

打鳩中国係兩黨共識，換總統又如何？

紅早貼人民日報啦不如

#732你仲未正面回應喎